(NBA) 入樽王卡達宣布退役

THX VC

呢個真吹大

入樽勁者

細細個已經睇佢打波

我本身都覺得佢未去到頂級巨星，
但堅持打左咁多年，唔會因為想痴RING 而去強隊，呢下好值得敬重。

因生涯長先創紀錄,本身都係all star player+入樽強有星味多過巨星級球員

可以打到42歲仲唔勁？

睇佢打波，係有種「生命籃球」FEEL
好熱血

睇咗廿年NBA，真係無人可以好似佢咁流暢咁入一啲高難度入樽。入完樽後每次都係迎刃有餘仲未去盡既感覺，美感力量兼備，咁都唔叫巨星我都唔知點先叫係

最近得lavine有呢種感覺

我覺得公牛LAVINE 係

不過兩個不同風格，卡達係霸氣剛強類型，LAVINE 係剛剛相反。

兩個都好流暢 唔識講

其實你哋係咪開錯台？

死返玩具台啦

fuckme再流暢d
但力量就卡特好

諗起lbj既vert leap應該同carter差唔多
點解lbj美感差咁多

見冇人覆你，
我覆下你

已閱

體型同動作問題
lbj打波係0美感
但的確好屈

快啲收皮啦黑氣石

all star做左4次票王都唔叫巨星

如果唔係俾仆街保雲攝腳
最後嘅佐敦接班人

LAVINE動作又係好靚

只講入樽的話我最鍾意Carter嗰d，因為佢嘅arm extension係完美嘅，用觀賞角度睇就好似個波停留空中好耐好似慢動作咁入球

卡達自己都估唔到，
因為個濕鳩強國肺炎，攪到就咁無聲無息退役

真係屌左一聲

老一代球迷真係好多係佢粉絲

保雲，我屌你老母

最後一個廢老

保雲快啲死

空氣加拿大 好耐冇睇過, 原來佢仲未退架.....?

卡達係邊個 新特蘭個卡達莫我就識

卡卡我就識

其實唔關事，卡達去到籃網一樣咁癲，真係有傷就唔會打到42啦

魔術都開始轉型做射手

當年三劍客係幾勁 不過其他人太廢

呢個喎

好耐啦 你係咪睇netflix先識冇記錯係防中定唔知box to box嚟

唔係 不嬲都識
但睇完netflix印象仲深
完來先32 好似係全能中場

佢都算全能, 可惜PLAYOFF始終打唔出統治力(除咗2001年)
同埋生涯尾段專揀魚腩隊加入, 阻住後生上位正一老屎忽

Young哥

MVP最高排第10，生涯一次2nd team一次3rd team嘅超級巨星

謝佛遜其實廢廢地唔夠班
但 kidd+carter 真係場場籃球表演咁，兩個有曬默契知道曬對方點走點傳，就算隊波爭唔到冠都好好丁

fck u bruce bowan

睇到carter 果球360大風車 落地仲要轉多180 呆撚左

每人目標唔同姐 即使要痴ring 都唔容易

好耐無睇 NBA
以前成日傷
但估唔到打到咁多年

我覺得佢真係好廢。
打咗咁多年，為咗掩飾自己無能專登去啲垃圾隊遮醜都唔正面挑戰。
真係無膽匪類

玩咩玩具呀 呢個仲勁啦

lavine 絕對有能力，入樽難度甚至比卡達高，但佢係比賽入面玩花式入樽嘅意欲比卡達低好多，可能因為大傷過，而且NBA 嘅文化唔同左

後生嗰陣已經打唔出咩成績，老咗就去廢隊打大後備一場幾分磨到43歲先退休
唔係話佢唔勁，但唔好講到超級球星咁囉，成就上連Lillard都唔到，最多好過Joe Johnson少少

你條撚樣成撚日都9唔搭8 on99

無傷champ咗啦

玩具係體育台都九唔搭八

西波會唔會掛佢球衣

係，啱晒啲無膽追求榮譽既廢柴鍾意自我安慰

如果好似體操咁難度系數一樣，但出到黎一個9.9 一個8分

佢遲tmac一年入nba 但係遲佢7年先退休

dunk contest果個？真係勁靚

又唔好咁講..佢唔係比賽型球員
唔洗期望佢提升球隊戰績,,打入總決賽...或者拎MVP

但佢係表演型球員...大家都係欣賞佢比賽做啲華麗入樽

我寧願佢好似WADE或者DIRK 咁...爆一年拎奪冠...
都好過長期穩定但永遠嬴唔到

點champ？取代Ray Allen入塞？

單論入樽, 一早承認左係接班人..

入講比賽主宰力....起碼拎5個冠軍先得

老老實實 我覺得大把nba人入樽勁

不過唔做出來者冇意思既

老左想安定下姐....

你會唔會用DeRozan同Leonard Durant比？

佢全盛期平均得分25分左右...
無緣選MVP 或者入總決賽...
如果論比賽實績...佢真係麻麻地...

唔似KOBE, WADE, LBJ, DIRK, NASH, IVERSON 果啲..
個勢真係似係有機拎冠軍果種..

你咁樣姐係話好多人都做到irving運球咁花巧ai咁快，不過唔做出黎姐

難啲....佢三分係幾準, 入樽又可以顏扣...

但論進攻佢又做唔到KOBE咁得分機器,
論傳球佢又冇NASH,LBJ 咁提升戰友,

佢唔係果種MVP級球員

卡達臨尾搞到個勇士個後生仔即時退休

ai有實際作用
快攻冇人守 下下表演入樽
中二病囉

ai快攻都唔會插下花先上籃啦

唔同, VC直情可以實戰顏扣人...

但單靠入樽係拎唔到冠軍同MVP....
甚至得分王都拎唔到..

而佢三分又未去到話射就射

就算冇實際作用都唔係個個做到咁靚啦
做得到同做到靚唔靚又係一回事

佢唔知點解係做到果種手動慢動作
Lavine就算都做到同樣動作但係做唔到上面講果種慢動作感覺

啲人鐘意睇有咩計
有收視就有價值
唔係無意思嘅

問題係有冇意思呀

留番d體力應付比賽好過啦

wade 高比 都唔會下下大力入樽

好睇唔好食咪就係呢d

打份工姐

去強隊又話抱團啫！

祝佢另開人生美麗新一頁

tmac都好歹有兩個得分王，vc 就真係得個入樽王可以J

上年打返速龍就有介指

你理得佢，照你咁講不如入樽都唔好入，好似香港果d咁上籃最慳力

你要知nba係商業籃球，你冇返d樂趣激情係吸引唔到人，e個都係點解卡特咁紅既原因

只可以話好多人唔似你諗得咁理性

FF下啫

老咗冠軍球隊未必要佢 但係垃圾隊會用老將培育新星㗎嘛

vc 係有實力既
係大傷之後先退到後備

最難聽啲咁講 老將一係幫人攞冠軍 一係幫人撐薪金空間

Respect

茅西黎

佢係揀啲比到出場時間既球隊姐
如果有心拎冠好早就去左衝冠啦

防中黎 茅到痴線

K Martin

下，佢點睇都唔會係Jordon既接班人

同格芬一樣只係彈跳力好
佐敦話佢防守麻麻，要改善，佢話返人轉頭。

你諗下佢仲打得下個時轉既隊對上個年打到去邊
冇心拎冠？

黑氣石VC係臨尾幾年先冇去痴勁旅je
魔術 (上季入總決)
太陽 (上季西決)
小牛 (上季冠軍)
灰熊 (長年西岸搞局份子)

明明只係普通All Star料，比你地d 雲球迷吹到超級巨星

Career
Game:1541
Pts pre game: 16.7
Rb pre game: 4.3
Ast pre game: 3.1
數據都算係中規中矩
仲未計all time 既成就
場外影響咗幾多人想挑戰佢入樽王個稱號
你咁都可以話佢吹大咗
唔係俾個仆街保雲zip腳佢唔會止今日呢個成就

下，點會唔係
北卡學弟
All star票王

佢係吹大左喎

生涯最高榮譽得一個二陣，憑乜野叫巨星

Tmac係咁傷，冇計

碧咸係咪巨星呀
有班nba迷就係想示範自己識波, 要將依d高人氣一線星踩低

你咁講入樽都冇實際意義
快攻入樽不如剷籃留力
個個打到石佛咁好唔好

重質不重量，Tmac成就高佢幾班

真心一講
Prime時段冇R人組巨頭
暮年又冇入Super Team r champ
就算未必係歷史強者
都值得專重啦

人氣一線，實力二線

入樽刺激到士氣唔通拎住電話打幾隻字就做到同樣效果？

你拎碧咸同VC比會否侮辱左碧咸?

碧咸世足第二、有英超有歐聯、去皇馬都起碼有西甲拎

VC拎條毛同碧咸比?

佢唔係超級巨星 我都認同
痴冠方面就
魔術果年無人睇好入總決
太陽無左a米點會係勁隊
小牛連泰神都唔續 點會有機拎冠
灰熊 最勁得豆腐 干尼 點似冠軍球隊

佢想痴冠就果陣入lakers/heat啦

有一次二陣一次三陣，MVP第十，痴侯活打咗次東決，最緊要有個入樽王同跳過咗個中鋒

其實Carter個360 + windmill
近年都冇人翻做過 你睇佢下佢落地企都企唔穏

VC 係實戰入樽難度顛過入樽賽

玩具台公認地底泥

去邊隊就輸到邊隊

嘻

人氣同實力唔成正比既巨星

冇人翻做過?

PG實戰都出埋啦...

又咁講
你拎curry去90年代初打小球會唔會有而家呢個成就

真正超級巨星去到咩時代都可以做到superstar

40s 50s個d唔計啦

90s Mark Price都入到一陣

Curry why not?

98年Lockout Season先入NBA講到要打Badboy Pistons咁

2003-04

FIRST TEAM
G: Kobe Bryant
G: Jason Kidd

SECOND TEAM
G: Tracy McGrady
G: Sam Cassell

THIRD TEAM
G: Baron Davis
G: Michael Redd

關咩事姐
你唔好話如果mj係上古神獸年代會一冠都冇？
事實就係 overrated

咪撚玩啦

咩意思?

掛硬架喎

多倫多人都原諒左佢啦

明顯球齡不過10年
VC西波掛硬
C Bosh就真係未必掛啦

睇你個一線set幾緊囉, kobe, cp3先算定點

定偽Lillard就一線, VC就二線?
Ray gun, D Will, Agent Zero又算幾線
如果計whole career, VC玩累績數據點唔一線
如果計prime以上全部同一tier

當年奧運跳過人果下睇live真係O哂咀

Bird得12年（有年仲要得6場）
玩累績數據是咪2綫中

I think there's more numbers to pull that help reiterate his first ballot resume.

19th on the All-Time Scoring List (25,728)

6th All-Time in 3-Pointers Made (2,290)

8-Time All-Star

10 consecutive seasons of averaging 20 or more points per game

2000 Olympic Gold Medalist

College All-American, 2x Final Four appearances

2000 Slam Dunk Champion

On the short list of players who've scored 50 points in a playoff game

NBA playoff record for 3-pointers in one half (8)

No numbers on this one but anecdotal - he's one of the most electric and exciting players of all-time, which I kind of feel plays a role in one's selection prospects from time to time (when in concert with a resume like Vince's).

Vince Carter owns the highest single-season point total in Raptors (1999-00) and Nets (2006-07) history. He is the only player to set the highest mark with multiple franchises since Wilt Chamberlain retired

尾個幾樣都拎出黎同人比榮譽牙

點玩

唔使老鬼波都上神檯囉

VC最光輝就係00-02(人氣+實力), 然後打足22年老鬼波
點秤係nba歷史長河都會有佢大名

Lillard Ray Dwill Arenas都一線嘅話咁一街都一線啦
Prime無1st team，未試過50勝，未過過二輪，最弱東岸都唔係年年playoff，點俾到佢做一線球星
拎返三四次2nd team都話有價講，佢廿年得一次2nd一次3rd咋大哥

啱呀，無質疑過佢入樽能力同入到名人堂
不過成就低過Lillard同Griffin啫

一個rookie帶起楓葉國隊地底泥入東決都唔叫巨星，唔係VC既話楓葉班友淨係識ice hockey咋

要有名就實有架
講緊佢唔係一線就唔係一線架啦

係有佢名架

但點樣一線??

一線嘅Guard係講緊MJ Kobe Magic Wade 呢啲喎

NBA生涯最高先得個二陣，究竟憑乜上一線

NBA咁多人，擺佢係二線都好比面啦

VC幾時帶過速龍入東決

Ray兩次champ，常規賽3pt made仲排緊第一，點會唔係一線??

咁不嬲都唔夠呢班玩架啦
你地吹到lillard同griffin都搞掂佢喎

Ray Peak點樣一次

佢Peak對手係Kobe AI TMac Nash Kidd

Ray都計一線，咁周街都一線

rookie年速龍miss playoff
第二年首輪俾NYK橫掃
第三年最威，二輪同AI打足7場輸
之後已經無入過playoff

速龍第一次東決係16年垃圾兄弟打LBJ

一綫有幾多人

事實喎

你咪拎哂大家最高榮譽出黎講囉

以為佢講ddr

其實係vanvleet

專重下 係我地祖國之光林輸How

不了

rookie啊連輸豪點rookie啊

入樽王加幾多分？夠唔夠啲1st team 2nd team多？

Carter
8× NBA All-Star (2000–2007)
All-NBA Second Team (2001)
All-NBA Third Team (2000)
NBA Slam Dunk Contest champion (2000)

Griffin
6× NBA All-Star (2011–2015, 2019)
3× All-NBA Second Team (2012–2014)
2× All-NBA Third Team (2015, 2019)
NBA Slam Dunk Contest champion (2011)

Lillard
5× NBA All-Star (2014, 2015, 2018–2020)
All-NBA First Team (2018)
2× All-NBA Second Team (2016, 2019)
All-NBA Third Team (2014)

一個入樽都50fun la

VC 2001 playoffs
Lillard你地計舊年西決呀嘛
格芬就不嬲副手兼二輪

DDR IT9 Irving都一線
廢鳩 Gobert都應該一線

鷹王一定有

上面3個都好難唔一線
下面唔係自己帶隊

你地定義一線咁窄咁近年得mvp同kawhi係

其實一線既定義係點

Ray gun淨係3分紀錄已經係一線啦

同柏加鄧肯一樣 冇咩興奮動作者

柏加又係比人低估得好緊要

All-NBA Team講到悶，不如特別啲攞MVP voting同你講啦

Carter
1998-99 (16)
1999-00 (10)
2000-01 (11)
2004-05 (13)

Griffin
2010-11 (10)
2013-14 (3)
2014-15 (8)

Lillard
2015-16 (8)
2017-18 (4)
2018-19 (6)

2001 playoff咪就係手軟囉

弱年東岸都係得一次二輪

人地Lillard強勢西岸一次西決兩次Series End絕殺加年年playoff你就輕輕帶過

格芬常年西岸勁旅巨頭你要打折ok

咁加埋帶到活塞打到入playoff，依啲野打和

計榮譽囉，人地格芬都仲多你一次二陣喎

一線鷹

多兩次二陣一次三陣

DLo同細龜都自己帶隊入playoff，一定係一線
咁計法咪嘈 Tatum Walker Horford Millsap又係一線

唔係帶隊就係一線

一線講緊係要有幾年NBA最頂線表現先係

DDR IT Irving你評佢地同同一年嘅Curry Harden Westbrook同級?

咪賣笑啦

DDR都一線

淨係計prime都唔會有ddr份啦

講Prime DDR贏VC喎

MVP級別 over 一線 -> 巨星
KD Harden Curry LBJ都喺呢個 Tier
一線係講緊穩定All star但唔夠料上巨星
咁VC係一線有咩問題？

佢全盛期你出世未

佢當打個陣速龍管理層好撚on9

差唔多啦
大家都一次二陣一次三陣，DDR有Lowry
打和啦

Irving唔係一線咁拍KD網唔計雙巨頭?
Ddr不嬲龍王
IT個年Q4屈爆分, season食埋同lbj喎

佢地鍾意吹高其他一線然後眨低VC
好癲

MVP 級同一線係講緊類近嘅野，巨星亦然

都係講緊最頂線個班人

正常黎講三個名詞唔應該擺埋一齊用

最多係MVP，Superstar (巨星)，Allstar 咁分

好簡單
你地自己問心17年it聯手ddr你會唔會覺得幾夢幻
比較返乜野米曹拍tatum

你覺得Irving同Curry或者KD同級?

唔同級數就唔可以都叫巨頭?

08波士頓係咪應該叫返做單核隊?

KG明顯級數同PP Ray唔同喎

DDR同IT亦然，你係咪覺得佢兩個同FOJ KD Curry依啲同級先

唔會

完

你個名答咗你自己啦

當年速龍Tmac+VC夠唔夠夢幻

Superstar已經係常年爭緊Mvp嗰班，等入HoF嗰班
但All-Star level明顯係唔同級數
你穩定AS都未必入到HoF
如果照你咁分Dame 嗰堆應該全部都係二線
因為佢哋同MVP level仲有一段距離
所以冇料叫最頂線先係

原來講feel既
即係j will咁啦

下乜原來波士頓三巨頭係1個一線球星拍2個二線球星
我都係岩岩先知

你自己數下邊啲常年穩定as最後入唔到hof先

hof門檻事實係好低

又咁講
你覺得prime KD同依加AD比
係咪KD高一級半級?

依個就係MVP Tier同Superstar Tier嘅分別

咁遲d睇下VC入唔入到HoF，擇低哂d名先

KG MVP Level，去到08都仲係Superstar線
PP同Ray原來又係?

O...

HOF門檻好低

入硬

完

唔怪得LBJ話自己冇打過superteam
熱火都係得wade一個superstar隊友咋嘛

Bosh你又計superstar?

superteam又唔係代表個個superstar 喎

正常一隊波有三個All star級已經係勁旅

有兩個都唔係superteam?

你唔好偷換概念啦

Ray PP都一線球星咁Melo A米直頭夢幻球隊

其實大家所謂既巨星係咪位置歷史top10咁計，係咁VC應該唔係啦

Tim Hardaway, Chris Webber, Shawn Marion
呢啲咪穩定All star level但未入到HoF囉
仲有好多其他人添
咁Dame嗰班直頭係三線添
AD又高Dame嗰班一皮

巫師三劍客都3個all star級喎, bulter, jamison係咪排到三線定四線
CP3, BG, DAJ又點排d線

好快會話Wade到2011年已經off prime
LBJ單獨帶隊

要排隊JE

遲早會入到嘅

講緊Bob Lanier、Reggie Miller都入左
上面呢三個入係時間問題

加上近年又改左玩法，搞到佢地又要排耐d

會唔會係想爭冠既唔願簽佢

你地有冇發覺自己d線會排下排下排左10條出黎
即係之前Lou Will俾人排左3線呢度討論唔到結論咁

一年最少24個all-star，15個All-NBA team
叫得一線爭唔到MVP都起碼Prime要穩入All-NBA Team有得爭吓一二陣，現役最闊計到Lillard咁上下，Paul George我都唔敢講上到一線

VC Ray PP呢啲山寨王唔係年年有playoff打入得幾次二三陣，俾到盡最勁嘅PP咪一線尾

所以當年算東岸勁旅架啦

CP3 BG DAJ咪一線二線二線囉
有問題?

大飛個陣年年都係爭冠熱門之一架啦
年年都有人傷，唔傷就黑氣石3-1輸

成日有人話佢得入樽勁 名大於實 2 3線球星..
冇錯佢傷完後的確係
但prime個陣 一定係一線球星
速龍時代 隊波仲廢撚過E+隊公牛 同LBJ隊騎士1.0
但lead到去同AI 搶7 入playoff已經係好勁
得入樽勁? 但有唔少all time 3分紀錄
clutch time 仲要係高命中

成日有人話DDR > VC 真龍王
但可以肯定既係 DDR肯定lead唔到個時隊raptors入playoff
因為ddr 時代隊raptors 成隊都咁撚勁先有E+個成就

其實本身巨星就係out of 幾多線呢個系統
因為巨星個影響力係完全唔撚同
你一隊有一個Superstar已經可以爭打playoff

肯頂薪去勇肯定收

*底 打錯字

是撚但啦俾盡VC咪00 01兩年勁，計你兩年巨星好未？
之後食足廿年屎

屎？ 唔係最勁都唔係屎呀
非黑即白？
同出面班連登仔一樣 唔係冠軍就係垃圾一樣

用巨星把尺係咁㗎啦，認係普通球星咪無事囉

其實真係冇踩低佢

咁多年一直都係一個二流球星，僅此而已

硬係有人要吹到佢係一線、頂級球星

佢prime 個時係一線
傷完就唔係 變左2線
就係咁簡單

Prime 一次二陣，弱年東岸未試過50+勝，最盡二輪

真係一線?

同時期淨係計Guard都講緊有Kobe、AI、Kidd、Tmac wo

傻西，連我唔係睇開籃球，都知你on9

Lavine>Carter

我唔知你講邊年啦
就當俾你計宇宙勇 最唔計bench啦
17 奪冠陣容
Curry Klay Green KD Zaza
二姑 生命石 大胃西 mcgee
looney mccaw clark
barnes mcadoo jones

17奪冠冇乜用過嘅：
barnes、mcadoo、jones
一個黑八傳奇俾佢拎ring+1個15奪冠成員去到17先冇乜表現+1個未養熟嘅新仔

18 奪冠陣容
Curry Klay Green KD Zaza
二姑 生命石 大胃西 mcgee young
looney mccaw
bell cook jones

18奪冠冇乜用過嘅：
bell cook jones
bell 吹到廢鳩接班人 但新仔得體能
cook curry傷個陣有好表現但防守本身身體質素受限唔掂
jones仲俾緊機會但未養熟

19個bench廢到我都廢撚事打

兩年宇宙級正選+bench深度十足
除咗barnes之外（黑八傳奇俾佢痴冠 有冇俾其他唔出場齋坐定定痴冠呀？）
其餘
一係有功能性嘅老將
一係都係後生練下做第二三陣俾二姑、生命石、大胃西領軍

有乜撚野空間俾vc拎老底入勇痴冠呀
有咩能力呀？廢鳩擲粒波俾佢dunk呀？

笑vc果班睇過波未

lavine柔gordon剛
carter真係完美結合
飄逸又得暴力dunk又得

嚇死人

個人認為vc all time best dunk

Carter無機會現場睇佢打比賽，睇佢入樽

佢上次黎香港你miss左?

佢自己都係咁諗

冇左j kidd既馬田好廢，去唔到all star級
不過馬田係藍網時期d入樽同blk 幾好j

個時藍網個面好好J
但個底廢撚到閪 講你都唔識
Bonnie, diop, Sean Williams 全部都打幾年就係nba 生存唔到既球員

講緊0001年, 其實VC都唔係真係好勁...
我覺得06年總決賽WADE....12年LBJ...
果種實力先係真正既MVP級球員

03年allstar 讓個正選位俾北卡師兄

入樽有分兩種
卡達式 同 非卡達式

佢打到42先退，都可以做到平均16.7，算係咁
35歲打後上場時間同得分都會減少，所以愈打得長就令個生涯數據低
唔係個個好似kobe james呢d咁痴線可以咁老都keep到
好似wade 3x歲後都回哂塘啦

佢唔係廢...但未勁到可以帶領球隊拎冠軍..
例如LBJ 07年單槍可以入總決賽,
就算輸左,令人覺得如果佢有好隊友就拎到冠軍

Vc同依堆怪獸比 係有距離 同依一代比 佢同Paul george應該差唔多

如果以比賽實力黎講...佢的確係二線尾,
但單論入樽絕對一線

PG 一陣一防....

東決都兩次...

佢單核帶住raptors 班垃圾隊友都可以同ai 搶7 都唔叫係可以叫可以帶領球隊既球員？

lillard ok

griffin

咁同依一代d人比 佢實力大概同邊個差唔多

有個歐洲中鋒
都交到近10分
7個板
Boone 嚟過香港打波
質地有幾多 大家知啦

DDR囉，最盡Irving

唔講數據...我覺得一線球員...
佢能夠提升球隊戰績,帶廢隊入決賽..
以一人之力可以改變戰局...

相反VC只係一個比賽有誇張入樽, , 間中表現不俗(絕殺/ 炸分)

二線尾球員單核carry raptors 入playoff 二線尾球員clutch time % > 班所謂既一線球員

二線尾球員 連續幾介all star 票王

Griffin多兩次二陣一次三陣，MVP最高第三

一線講緊係2011年DIRK射爆熱火,

2006年WADE上金身奪冠..

2019年Leonard攻守無敵過五關斬六將...

呢啲先係歷史級猛將...

點會irving....人地奧運MVP, 三分球冠軍..
係總決賽表現亮眼, 最後仲要絕殺CURRY

人地有戰績有實力有數據...
VC係勁..但未去到咁既地步..

Deandre jordan 原來都入過一隊

有幾一線

唔好咁harsh啦Irving痴住LBJ啫，減返走咪差唔多

jk vc 當年係差個內線姐

講到二線都不如

一係就成堆數據西 出黎數一隊二隊

其實有乜好嘈，vc賣點都係打得耐同入樽歷史第一，講實力點都唔到一線

果場我有睇....佢同AI 兩個人單挑

VC始終唔可以好似AI咁, 殺入總決賽偷到一場.
呢個就係佢地差距...

算尻數啦你
Vc 單核carry 隊廢隊raptors 入playoff 同ai 搶7
Clutch play 一直表現好
明明3分一直進步去到all time 有排名
又俾人話只係入樽勁
佢係舊時打到20+ 5+ 5+
係當時唔多人做到
個時都係俾人話all around player
俾你話到平平無奇

VC黎之前Kidd 帶隊2連final

冇講過佢二線不如
佢正正就係二線

做得一線球星有返啲成就都要掛，乜撚都無點做超級巨星
廿幾年一次二陣一次三陣咋

Lavine入樽成個動作流暢得嚟好靚好華麗
Vc就係又暴力又流暢

兩個入樽都好好睇

一路都係咁講，但次次講親VC都有堆人衝出嚟話佢實力成就都係一線

但人地LBJ單核廢隊可以總決賽,
DUNCAN CLUTCH PLAY奪冠,
CURRY三分史上第一,
KD舊時打到 32+6+6

呢啲先係一線球員

VC係勁,不過未去到最TOP...

20+5+5

我就算sort左98年至10年
真係唔多，都有18個人做到

當入有SF3、Finley、船長甚至出名數據撚嘅安東獲多

想問佢地係咪又係你所講同vc一樣嘅一線all around player

人氣真係一線

個陣總決賽對湖人，個底比湖人完爆
O’Neal 全盛期，只有馬刺個底可以抗衡到（鄧肯+上將）
點知03年又要對馬刺，又係比人籃底sm
kmar級數始終未及oneal 同 鄧肯

金塊個時都好撚勁 搭melo同birdman

咁係咪叫做單核帶廢隊入playoff既球星呀
你上面講個件Irving 冇左廢老
咪又係帶唔到騎士入playoff 連首輪都冇呀

佢唔係ai個種歷史級別 但prime 時都一定係一線
絕對唔係你所講既2線球星

勁條毛

20+5+5 咪正正係二線數據....
如果你係賣全能...
就好似KIDD咁準三雙+ 助攻王,

你賣得分...就應該場均30, 拎得分王..

你賣助攻, 就應該場均10以上, 拎助攻王

絕對係, 當年佢票王

哦

原來係甩頭髮占狗黎

上次仲比我撚唔夠?

咁退一步囉....VC係一線...

但WADE,LBJ, DUNCAN, CURRY, DIRK, LEONARD呢啲係超一線

受傷+冇kidd輔助，即刻弱雞左勁多
就算睇佢既片我都只會揀nets時期既片黎睇

講嚟講去都係打AI嗰年，Prime計到咁短咁IT9都頂級球星啦

小牛個時都冇rookie點阻仲要po絕殺馬刺去到一線鷹已經算係辣殺時間先出
入勁隊又話痴ring 入廢隊又話阻人上位

持久度真唔係問題...最緊要係睇佢最勁去到邊

好似06年WADE,
一戰成神...到今日大家仲J緊...

「#813
Sawamura_Eijun
•
3 個月前
個一季已經= 人地幾季既唅金量啦...
主力破紀錄冠軍
++埋埋以前累積既Record cord 夠佢hof 啦...
如果佢冇冠就真係難D 入喇...

衰D講句t-mac 都入到love一定得...
利申鐘意t-mac」

上面個性感尤物菜之前嘅表演
Love > TMac

真係慘
唔埋堆就係呃飯食阻人上位
埋堆就抱大腿痴冠
佢又唔係好似綠仔咁跌哂watt 仲串柒柒
老將黎講算係咁啦

屌, T-mac 季後賽長期都失蹤
同VC都係一擔擔...

TMac playoff柒極，Season都拎住兩個一陣兩個得分王
已經屌打vc同Love幾條街

咪玩啦Wade勁咗十年都有

真喎
仲要死阿妹帶傷打入東決兼生涯收皮
到頭來仲要比pp d死老野bully

20+ 5+ 5+當代係唔多
唔似依家數據大暴走

同埋講咩數據姐 Stockton 助功 偷波王咪又係唔係no.1 pg 講overall 呀

不過算啦 講都冇用 大家觀點唔同

佢prime 個幾年係
只有個幾年

屌奶星

咪就係講緊球員歷史地位比對，大榮譽行先囉

你鬼拍後尾枕啊?

連登仔係咁 唔鍾意 睇唔上眼既球員就做咩都唔岩

我以前都好似你咁J T-MAC
成日FF佢如果無傷有隊友, 可以同LBJ,KD 果啲比

咁Love> T-Mac又真係吹大左

蕭狗打波勁好多🙏🏻🙏🏻😭

我覺得T-mac, VC, Paul Pierce, Paul George, Damian Lillard, gilbert arenas, A米, DWIGHT HOWARD, 係同一級..

Wade, KD, LBJ, KOBE, CURRY, KIDD, DIRK, DUNCAN 就再高一級

鳩猴一定高過佢地

鳩猴講緊prime個幾年係mvp contender

你舉個d得PG叫接近過一個月

依個認同

咁又係, 籃板王+最佳防守+ 入總決賽+ 當年吹到單換LBJ

BTW你舉依班入面

VC又肯定係排最尾一兩個黎

DH12>TMAC>/=PP34>PG=Lillard=A米>VC>/=Arenas

偶像

鳩猴
1st team x 5
dpoy x 3
dunk contest champion

vc
2nd team x 1
dunk contest champion

定係你講嘅同一級係指都拎過dunk contest?

DH b2b2b DPOY
明顯歷史級

一時打快打錯左,
佢入到總決賽, 又咁多年DPOY
的確係歷史級

HI廢老波好耐冇見

格芬 三次2陣 ROY
VC

On9 邏輯
咁VC 一次二陣更加一線既資格都無

真係由細睇到佢大

屌你有無睇架

Birdman出都無得出咁滯

K馬 西決game1開波失誤累全死

唔止依家吹大啦
舊時做明星賽票王又咩half amazing
都吹到好大

原來又係個隻占狗

你D湖區好朋友

好記得vc加盟之後
nets即刻打左輪10幾連勝上返東岸前列

其實佢去magic, mavs 都係想衝冠
magic 入完決賽佢就去左
mavs 冠軍後佢又入左
去到太陽就真係養生波了

入樽勁就巨星
咁zac 未又係巨星

一線拆咁細咁全聯盟冇幾多個係
Multiple all star, 有自己signature shoe(雜牌唔計), playoff contender, 已經好一線啦
現役Irving, Doncic話佢地2線我覺得講唔通
佢地都唔係1線咁數落去Booker幾線, Beal all star都唔係幾線
Wiggins唔通5線?

有hi用咩

我理得你空中720入樽，未又係兩分

Beal 現役top3 SG

Carter叔叔

vc同期對 kobe ai tmc

話之佢爆到個籃架爛啦
除咗一個2nd team同dunk contest仲有咩？

DDR 同期夠對KD FOJ Kawhi 啦

爆爛個籃未又係兩分球

都唔明拎黎當成就做咩鳩

兒燈仔未出世

以前真係好正 王對王咁對位打isolation
依家太friendly成班圍威喂咁

kobe 5冠+2fmvp+mvp+11 1st team
iverson mvp+3 1st team
tmac 兩屆得分王+2 1st team

你講緊呢3個？

對AI對亞洲人影響大d
VC對黑人影響大d
因為亞洲人短
9成9入唔到樽

係美國都係AI>>>>>VC啦青

WADE 06 CHAMP
08大傷完出黎09 攞得分王
都只係一戰成神

班傻閪識條春咩

蚊脾同牛脾

vc 係nba 3pt made史上排第六
命中率37%仲高過harden
好心你咪柒啦

咁呢樣 ONEAL 世一

好似話hip hop文化都係AI帶入NBA
唔係依家可能仲著緊短褲仔
(Stern好唔鍾意佢搞到NBA cheap晒)

JOE MUD 9

dllm 武漢肺炎
一個好好嘅道別都冇就退咗役

牙聯都拎過180萬票

秒

其實真心唔係一缐
職業生涯冇乜深刻表現
我要求真係比較高
T-Mac都唔係幾算一缐

Tmac就一定當代一線啦
兩次得分王已經好勁

兩年得分王 有年仲要去到32.1分 點會唔係一線 果陣同未大爆發既kobe平起平坐 佢高峰期短就真

如果Tmac一缐咁Drose又係咪一缐？
我連Drose都唔覺得算係金字塔最頂嗰層
只係畀個最冇價值嘅mvp加持咗

拎埋MVP都唔係一線
個年重要帶隊東決
後一年都係東岸第一

始終高峰時期太短，同班神人有一段距離
可能我要將班神人再推上一級

拎到season mvp肯定係一線 難度最高 含金量最重既title

Kidd 俾波準, VC制空權又勁 , kidd一送上籃板食硬咁濟

agger

Who

你對「一線」嘅定義錯錯地

卡達既歷史地位唔係帶速龍打第一次季後賽咩

算啦 班撚樣雙重標準
Tmac 得分王 但都係麥一輪 就當代一線
Vc 當年連續all star 票王
又用極端例子yi 黎講 on9當有趣
單核carry raptors 歷數第一次入playoff
之後東準決同ai打到難分難解 搶7
就咩撚都唔係

話人淨係識入樽
但3分all time 歷史排第6 命中37%
Clutch play 勁撚過你地上面講既咩tmac

講入樽仲夠膽死拎個lavine 出黎比 笑大人個口

冇人話佢係all time 一線
但當代一線就一撚定係

佢最勁係幾時?速龍？
Playoff 行到邊round?

打多季都得啦

淨係睇內容以為啲人講緊anthony carter

PG果個係勁
但同vc都係冇得比 硬係好似生硬d咁

當代一線但得一次二陣

Daj 夠入過一陣咁佢係咪一線？
如果二陣都唔計一線
咁入唔到二三陣又入到all star 個堆係咩？

完全唔知咩邏輯

邏輯係你唔識波
小朋友睇過vc打波未

佢嘅邏輯：
DAJ入過一陣但唔係一線
卡達入過二陣所以係一線
所有入過二陣都已經係一線

結論：二陣一定係一線，一陣唔一定係一線
Aldridge Griffin Love上晒一線

一線仲要分當代一線 all time一線
入樽勁仲要計埋力學與美感
唔痴ring入強隊而nets suns個啲都唔計

一個二陣對比另外3個齊名嘅
但原來得分王都唔算啲咩

kobe 5冠+2fmvp+mvp+11 1st team
iverson mvp+3 1st team
tmac 兩屆得分王+2 1st team

咁難怪一個二陣都係一線了

Baron Davis帶黃蜂入playoff
Elton Brand帶快艇打到二輪
Tmac兩次一陣兩個得分王
Korver三分歷史第四 42%命中
Jason Terry三分歷史第七 38%命中

票王同入樽無質疑過，咪就係好受歡迎同入樽勁嘅二線球星

如果當年對76人game 7球in and out 入左
ai同佢個地位可能掉轉

無論nets, magic, 定小牛，都係入完finals/冠軍(無耐/前一年)，之後vc去，都入唔番finals [soasd]

甩頭髮占狗真係好好笑

有大榮譽唔拎黎計

要計你啲clutch play

ok

要計playoff高度丫嘛
要計clutch play丫嘛

Lillard 最高西決
兩次Series End絕殺
要計3分命中數，其實都只係差VC500球左右
兩季就過到
😂

btw幾個月講Love>TMac個陣就話鐘意TMac

依加就變成「咩TMac」

睇開以代籃球既後生仔：佢都唔識射3分

唔講我以為VC都拎到一陣VC都拎到MVP VC都拎到得分王

你講既例子全部都係得一樣
你講既野除左t-mac 既 VC全部都有
而唔係逐個逐個分開拎出黎最好個樣比
歷史3分排名
單核帶速龍史上第一次入playoff 之後再入埋eastern semi final
clutch player
連續幾介當代明星賽票王
淨係連續票王已經係當時籃球界對佢既肯定
仲將籃球帶入Canada 潮流

t-mac係呀當代一線
有埋一陣得分王
但自己lead隊波時都係麥一輪 又so what?

都係個句速龍時代既佢一定係一線
但俾bowen收左皮傷後 再Keep住傷
慢慢已經退落黎

屌你老母
兩次Series End絕殺都拎出嚟吹奏
唔係lillard 帶隊廢嘅話點會有絕殺出現
係勁一早拉開左啦

啲所謂 clutch time 絕殺根本係要扣分

我講嘅例子係BD同Brand做到VC做到嘅，咁佢哋係咪當代一線
VC作為當代一線球星一個大獎都無，得一次二陣，MVP差十里遠連爭吓都無份
一線球星完全無成就要靠咩carry廢隊入二輪嚟J
Tmac無戰績但一堆大獎喺手，兩個得分王兩次一陣三次二陣MVP兩年第四，你VC得一次二陣MVP第十咋
認咗佢一路都係二線球星咪得囉，等陣又要攞返東岸球隊啲roster出嚟睇吓入到playoff有幾巴閉

佢最慘就係好似冇乜邊隊特別深刻
如果講速龍我覺得大力老鼠同Bosh仲iconic過佢

DLLM保雲....

如果唔係所謂入樽好勁
我諗vc應該同BD 咁上下名氣

你唔識波
你係咪喺加拿大住呀
你知唔知係加拿大嘅影響力
VC人稱加拿大米高佐敦

我覺vc幾勁啦 同其實all star sg比起黎自主進攻係比較弱
但係個個年代咁既3分命中都已經好準
加上籃板助攻都唔錯
放番呢個年代類似係paul george既感染力提升版啦
單核帶隊就差d 但點都係一個好球員 唔至於比大家屌到咁呀

你掉返轉講? 係vc 做到哂佢地既野
同時仲係明星賽連續票王呀
佢地有冇呀？
明星賽票王衰極都係球員球迷教練認同

你講tmac 有獎 又一線幾勁幾勁
Lead 隊個時咪又係麥一輪 咁代表咩呀
大家都係單核 佢帶隊仲衰
但又上到一線
咁又證明咩呀？

講影響力 Vc仲話過Tmac 多多聲先
同埋vc 都基本上係入硬hof 人選
當代咁都唔係一線真係幾搞笑

係咪傻撚左呀
自己查下佢加拿大幾有影響力先啦
Documentary 都有埋佢份呀
係到講Bd brand 之流 真係笑死
冇睇過佢波既小學雞係到9up

一個二陣+dunk contest
冇人話佢入樽廢同冇人氣
但唔係一線球星

齋係對比齊名個3個
kobe 5冠+2fmvp+mvp+11 1st team
iverson mvp+四屆得分王+3 1st team
tmac 兩屆得分王+2 1st team

vc 1 2nd+dunk contest

完

加拿大就算啦，air canada吖嘛
而家打速龍嗰個白人都稱米高佐敦
真正球皇同一缐邊會覺得似個舊人係稱讚

VInce Carter都吹大咗？

你都搞笑嘅

係大榮譽面前，你講乜野PLAYOFF?
係啊，Tmac萬世一輪啊，但你vc又好好?

速龍生涯得兩次playoff，去到網隊已經唔係頭牌
去到魔術要痴鳩猴先入到東決

你話你vc playoff可以好似比立斯咁唔計04冠軍都可以連續n年都入到分岸決賽，我都比你J下
但你VC playoff都唔係話咁亮麗咋喎

相對之下，TMac兩個一陣兩個得分王已經壓到你死啦
講經咩

同埋，我地不嬲都話vc入硬hof架，但入到hof係咪=當代一線?
咁NBA原來都幾多當代一線
Bob Lanier依D生涯0次All Team都一線

係

有問題?

講真得 NBA你up得出名已經叫一線啦
我覺得

而家打波係鬥拎多分唔係鬥入樽靚

所以佢咪無冠好睇唔好食

同意你講法
佢係HOF
仲好多fans紅極一時
但係就唔係當代一缐
畀唔到人一夫當關嘅感覺
但係NBA正正就係要一夫當關

你咪繼續覺得吹大左囉

講真你次次都出黎柒都幾好野

當日你自己講架，
其實以你嘅邏輯
Irving應該要 > CP3

kobe iverson 唔評唔同LEVEL
tmac 兩屆得分王+2 1st team 好撚勁勁呀
但帶隊戰績衰撚過二輪VC 既麥一輪證明D咩?

唔洗我，事實絕大部份睇開波嘅球迷都知佢Overrated

不服來辯

如果你一路都做開雲球迷、甚至根本冇睇開就算鳩數吧啦

榮譽唔夠先會拎票王同影響力出黎講
代表乜 自己諗

你有幾時見到其他球員拎all star票王出黎J

比榮譽 mvp>fmvp>一陣一防dpoy>得分王助攻王...etc

一樣都無就摺埋先 講咁多都無用
當代一線 so called四大sg
比較弱個個tmac都有一陣得分王
vc憑咩比

我知佢影響力大師 唔洗再提

啱呀
全明星票王，喺加拿大有影響力，有Documentary

同姚明入HOF嘅貢獻一模一樣
但姚明有兩次二陣三次三陣，卡達排姚明後面啦

咁得分王同一陣都無叫咩

紅就一線嘅話tacko fall都一線啦

一條友帶暴龍入playoff 網隊差啲拎冠軍
咁都叫吹大？

2個得分王+2個一陣係好撚勁

你自己sort下達到呢個條件嘅人有幾多先?

籃網入finals個兩次都冇vc

網隊差啲拎冠軍係真
不過個兩年 vc都唔係打緊網隊喎

一夫當關 即係點?
佢單核mode 帶隊廢到爆既raptors 歷史第一次入playoff計唔計
入埋semi final 又計唔計

如果佢都冇一夫當關 tmac kobe都唔會有
得ai duncan lbj olajuwan 有

HOF 紅極一時 極大影響力
已經係一線

又要拎當年東岸究竟有幾廢黎講?

VC係廢物東岸帶隊入Playoff就計

Lillard差唔多年年係強勢西岸帶隊入playoff個陣你又唔撚計

YAO全明星票王幾次草傻尻
YAO 數據又點呀
YAO有冇單核帶廢隊呀

所以咪睇你點DEFINE 一線LO
講到一線既球員但單核帶隊仲衰撚過你地既SO CALLED 2線

YAO帶隊差啲搞掂09冠軍湖人喎

帶隊就一線咁Jimmy Butler都一線啦

有咩問題 帶隊係要睇好多野
但個人榮譽就係睇個人表現

唔係講緊Jason kidd 咩

我估上面位師兄應該係呢個意思
VC 一條友帶暴龍入playoff
Jason Kidd 網隊差啲拎冠軍
咁都叫吹大？

我同意tmac係吹大咗㗎，但係kobe就點都一定係legend
我唔係kobe fan都唔會挑戰kobe嘅地位
我細個都迷vc，佢對shox我都有買
但係就知道佢同一缐班怪物係有段距離
vc大概就好似grant hill同penny咁上下

YAO個隊波咩人呀?
就好似你地用vc同ddr 比一尻樣

呢個例子
唔係話佢哋唔勁，但係未到一缐

我冇講KOBE 唔係LEGEND
但KOBE 都唔係單核CARRY 既料
冇星幫一樣收皮
所以唔係你講既一夫當關

呢d post真係好無謂
次次邊個退役總有人講一句吹大左之後兩邊互屌（除左入硬hof個幾個啦）
kg pp vc都係咁
總要搵d野黎屌下佢地廢先安落

咁無人吹大佢地 唔會無啦啦有人出黎反既
搞清楚因果先

BULTER 依幾年點會唔係一線
要clutch有clutch 要防守有防守
要帶隊有帶隊

但係kobe有record支持吖嘛
Mvp, fmvp, 得分王，一隊，防守一隊，入樽賽
vc就好似乜都冇咁囉

細個人地話我個有兩個球只可以摸到板頂，一個係Garnett. 一個就係卡達！可惜咁多年都未見證到

兩個都係d人鳩吹

KG記得係有澄清過自己做唔到

其實討論吓都幾開心嘅
都冇乜互相責罵

邊有可能 張伯倫都唔得啦

依加條撚樣吹到VC>TMac、Lillard個d喎

第一個回覆已經話吹大左 根本都未開始吹 回佢個班都只係講番vc唔止入樽勁
又冇人吹到同kobe，ai同級
至於t mac. 如果係t mac post咪又係笑鳩佢一輪遊之後話佢老表vc都二輪啦

Grant Hill同Penny成就高好多，同Tmac比就差唔多
VC再低一班波，共通點係peak短

強如cp都畀人笑咗十幾年冇西決

講親VC都係咁㗎啦，一月二月各嘈咗次
總係有人要FF佢係一線球星

是

唔好話要你拎一陣啦
你拎多兩次二陣，都比你過骨勉強可以話係當代一線啦

屌奶星你最高榮譽先得一次二陣一次二輪

你點說服人你係一線球星啊

喂大佬，當時一線係Kobe AI Kidd Nash TMac Shaq KG TD Dirk FOJ呢D喎

你vc拍埋去差幾條街
點好意思?

點差d拎冠，擺明俾猢刺吊打
就算帝王牛仔當年都打爆東岸

咁vc 2輪唔止一次 至於你上面講個堆老實講tmac都冇資格同佢地拍埋一齊啦

差d 果個d好大囉

我覺得係指入左總決賽 差一步咁解
湖網總決賽 次次都比oneal強姦內線 邊有得打

第二次已經喺網做契弟喇

姚明得兩個二陣算唔算當代一線

我地講緊自己帶隊個陣

同埋係講緊當代，

我當到去2009 VC最後一個20+球季為止
Kobe 4冠 MVP
AI MVP 4得分王 3一陣 3二陣 1三陣
Kidd 2次帶隊入Finals 5個一陣5個一防 1個二隊 5個二防
Nash back2back MVP
TMac 2得分王 2一陣 3二陣 2三陣
Shaq 4冠 MVP
KG 1冠 MVP DPOY
Dirk MVP 4一陣 3二陣 2三陣
FOJ MVP

VC 1二陣 1三陣

講緊呢班人，去到2009年完個陣
最起碼最起碼拎得出黎嘅係一陣或者得分王

TMac就算比起其他人係差一條街，都足夠屌打VC

幾撚時有差d拎冠軍

網隊算係佢最接近冠軍嘅一次喇

你望一望個post都見到幾多冇睇開波就出黎9up嘅人

一個勇迷話vc收左mccaw山搞到佢要退役

依加直頭吹到爭d幫網拎冠

KG無位屌

點接近

係網打playoff最遠都係次輪收工

你話佢係魔術個陣痴鳩猴入東決最接近冠軍就話

垃圾時間都要爭住上場唔係阻住地球轉係咩
我都幾鍾意睇佢打波, 但唔欣賞佢最後幾年賴死唔走
佢仲要講到去強隊就係痴冠, 事實去強隊都可以有貢獻, 只係佢自己老屎忽鍾意去魚腩隊自HIGH

zac 都好拎出黎講

你都戇撚鳩 我覺得vc 真係入樽勁喎 你話要同MJ magic johnson 果啲就梗係無得比啦

係咪入樽勁就係一線巨星?

你d朋友吹到vc係一線巨星喎

我上面list左個去到2009年當時真正一線巨星嘅榮譽

你同意VC同佢地同級?

Vc 好簡單
就係名氣同成就，實力唔成正比

幫 NBA 賺大把人民幣，簡直係最偉大球員之一

其實有冇人質疑過佢入樽勁同人氣高？
講緊glory同當代一線比都已經差天共地
四大sg 齊名裏面有兩個話太高lv
咁另一個齊名嘅個人榮譽都屌打緊vc喎
無論對比當代眾一線、齊名嘅
都差一大截 咁叫咩一線球星？

屌那星 吹奏VC唔預我

4大SG仲要華文傳媒鳩吹

入樽
Lavine>VC

得罪講句
VC d dunk係呢個年代人人都做到
而你試下叫佢罰球線起跳
框都掂唔撚到

不過同你嘈過咁多次都明白
時代既進步唔係你呢d老屎忽接受到

Vc迷會唔會覺得格芬係現役一線

如果唔覺，咁vc更無可能係當代一線

講in game dunk又係on9
唔知以為in game dunk 一球有4分

雖然我同意LaVine > VC

但講佢依加做唔到FT Dunk黎比就太on9

正如你叫Dr. J依加都未必dunk到
但唔影響佢係歷史上最重要嘅一個Dunker嘅地位

我估佢講當fit個陣

咩
00有球雙手FT前一步

單手一定可以FT Dunk啦....

真心當時聯盟有意推佢做第一人 加上佢全明星票王人氣

差唔多做硬咁制 可惜轉過隊之後人氣急跌 俾當時kobe tmac 搶哂焦點

次次都拎in game dunk黎講
咁沾狗同龜應該歷史入樽頭二

一次一陣都冇點樣做硬....

00s開始到佢call trade me有5季

5季都打唔到個一陣出黎，點樣做硬.....

我buy Dr.J世一

佢個球長期排nba官方all time top play

誇張d咁講姐

我冇講佢實力夠第一人 nba推佢還推佢 實力夠唔夠班就另一個說法

kemp都係老是常出現

就正如字母哥 前面都有哈登kd 啦

重點

你覺得VC可以類比做字母?

字母今季個數據PER 36同張伯倫 50分個季有得比.....

仲要字母已經拎左MVP 一陣

VC.....

感覺上vc撚又敗走

哈登技術係勁 但形象太負面 打法太閪
同埋典型loser

KD唔計形象既話曾經係頂尖 但個陣有沾狗
而家傷完仲場均到廿分先講

大榮譽閪到咁
PLAYOFF又唔突出
點夠料同人拗啊師傅....

冇野J到要拎咩加拿大影響力、票王、入樽王出黎J....

即係好似以前拗FOJ Kobe個陣，會唔會J Kobe有入樽王?

Kobe有頭髮

依家西強東弱點同 當年一人一座城 東西平均好多亦都好睇啲

Vc攞過嘅獎項字母哥都冇啦 加上唔同位硬要比較好無謂

次次都係咁
影響力，in game dunk，速龍廢隊，嗰時嚟講算好勁

Kobe LBJ連得分王都已經唔再講

咩獎？ROY同入樽王？

wade都係長期穩定, 退休前都仲係主力
幾唔啱聽都係咁講, 06 champ真係靠哨

字母一個mvp已經屌撚哂啦......

唔好話mvp啦
一陣

一個vc一世都冇嘅野

其他都算

In game dunk 真係on9

當年係終極西強東弱喎清，你有無睇㗎
VC攞過嘅獎字母係無，最佳新秀 入樽王 體育精神獎
但字母有個MVP（就快兩個）
唔好咁痴線啦

真

講影響力，Dr.J in game dunk影響力仲大

但係出黎同人比都唔會拎佢d dunk啦.....

00s 東西強弱係NBA史上差距最大個陣黎

依樣都唔知點玩....

但係字母依家未夠班做第一人 前面大把大佬

字母就算今日收山
佢都拋開vc幾條街

字母下次再講啦

字母係all round player,
而VC只係 all round finisher......

字母b2b mvp 收山前多d獎我估都會有人拎佢比下史上top5 SF

但vc我肯定史上top15-20Sg都無佢

字母上季先正式開始步入依個行列

講緊佢先25

FOJ要做第一人都要浸幾年啦
字母要做第一人係差個冠軍ONLY
竟然要淪落同VC比?

VC連分岸決賽都入唔到喎，要去到三十幾比鳩猴Carry先第一次去到東決

根本連nba都無吹奏佢d in game dunk
所謂入樽王就係2000個次同奧運個一球

3分線一尻飛入去

現役同vc比未大約DDR呀 格芬呀呢d囉

咁都仲有in莫寧face個球

一人一城喎 ai 活塞五虎 tmac 唔係全明星

你依家係咩

係你拎聯盟第一人做出發點喎
字母
1 mvp+1 1st team+2 2nd team+1 防守一陣
vc
1 2nd team+dunk contest
點比呀？
拎個dunk contest 打成世飛機？

不如你望下西岸先

00s係史上東西差距最大時代都有得拗

唔明
你係講一人一城定活塞五虎定東西平均？

好撚癲
第一次聽00s東西平均

原來你哋講緊00 vc打得兩年新秀 字母去到都死啦

00s

00s啊屌你老母

係咪唔識睇個s字啊

暴龍

真係有趣 以為你地會講04s打後 點知講00s VC

Ching 啱啱睇波？
Vanvleet比人叫VanJordan唔係因為佢勁
唔通Norman Powell比人叫Norman Bryant
又因為佢勁到好似Kobe咩
人地講緊VC對加拿大嘅人地位同MJ一樣呀，大佬

你係咪出黎賣笑?

我諗佢淨係見到每年champ個隊東西分佈
就當係東西平均

佢入樽係有美感

橫跨90年代到2020年 祝你退休後生活愉快

呢樣我都算啦

連00s係00年代都唔知

係度作個04s出黎柒

唔好咁啦

柒到我唔敢睇

唔係睇champ 咁睇咩

我不嬲講當時一人一城 話依家西強東弱 幾時俾人加左咁多野

痴撚線我唔同你傾喇

橫跨四個世代既男人

咁你係咪覺得當時東西實力平均?

冇撚留意你呀嘛 我講04s 你又係我到留言講00s

你自己講當時東西平均好多wo
你平均d咩？GDP呀？

講個人實力就一定冇一線，但佢d highlight真係好好j top10王
利申：VC迷

唔好兜啦柒碌

你連「04s」依個term都作埋出黎啦

我講當時 有冇講係00s呀

當時即係幾時 你講個時期黎啦不如

當東部第一個戰績
搬去西區有機會打唔到playoff嘅時候
我諗都唔講邊強邊弱啦下話

小朋友我同你講，00s係指00-09年，00年代咁解

兜咩 講到你偶像就護主心切 出嚟吠

當年即係幾時，你比個時期出黎

我偶像係邊個?

字母?

咪講00s
90s開始都係西強東強啦
不過係MJ拎晒champ咁解姐
佢退休個兩年Ewing比the dream撚到成隻狗咁
你就知當時東區又係贏在有MJ

06-09係咪平均呀

你睇咩得出呢個睇法？

東岸第四喺西岸playoff都入唔到

佢係唔知咩叫00s以為係00年呀

咁你講06-09點解都係西區？

06接近少少，但西岸最起碼有4隊可以係爭冠級別，東岸得活塞同熱火
07東岸最高先得53勝
08勇士48勝都入唔到playoff

到09年，終於係東西平均d嘅一年
10年入面有1年平均

你識唔識睇東8隊同西8隊個勝率？

真心到今日先知原來00s西強東弱都有得拗

熱火 騎士 綠軍 魔術 都叫東弱？

00s 真係西不嬲勁D
爭到死
講緊係5-10都好勁 爭親死
東係可能頭2/3隊會好D
但去到6-8果D 係魚腩

東弱西強都有得嘈咁癲
我以為公認

綠軍同魔術08年先開始係強豪

但同年西岸勇士48勝都入唔到playoff
西八嘅金塊都有50勝
東八鷹隊先37勝咋

實力=勝率？

咁當年活塞咪好廢 西區大把勝率同佢一樣甚至高過佢

06年有綠軍？
08年有熱火？
你計一個period
唔係逐年逐年計
笑死人咩

你而家先知西岸咁多強隊？

唔多講啦

唔計湖人馬刺
冠軍級別球隊仲有kings 波特蘭

東岸拎得咩隊出黎

勝率唔等於實力咁癲？

講緊82場勝率唔係10場8場呀

勝率事實係大程度反映實力架喎

04湖自己都有傷同內亂問題

而04之後嘅活塞長期都係東決常客

話左佢淨係睇champ黎分平西平均
咁06-09係平均既

事實上04活塞真係強隊

但仲有邊隊拎得出黎

Ching建議你重睇下Nba先
Pistons當年五虎時期係60勝球隊嚟

勝率唔係等於實力
咁咩先係實力
係咪印象流

In game dunk 就實力
All nba team 就唔係

就算冇睇波
起碼都Google下先講啦

同年61勝嘅溜馬，老實擺西岸應該二輪止步

刺、帝、牛、湖、狼
呢5隊都有爭冠實力

Highlight就係實力
Montage就係實力
屌咁JR都係國際巨星啦

呢樣我認同
識in game dunk 入到all nba team
但all nba team 成員未必識in game dunk

勝率低過人仲要賽程打東岸魚腩多啲
人哋馬刺小牛火箭一年互打四次

勝率可以參考架咩？
咁難怪盲撐vc既唔睇客觀數據同事實

根本無人會否定04活塞或者個幾年既活塞係強隊

但東岸真係無第二隊囉

熱火得一年囉

之後都無以為繼

生不逢時

睇客觀同數據點撐VC

夠了 佢要講04s打後個d
即係講06-09

吹大左
溜馬當年都好勁
溜馬搬去西區都係有機爭西冠嘅

湖 刺 帝 拓 牛 狼呢幾隊打東岸肯定訓住入東決等打活塞

每年最盡三隊強隊，第四隊拎去西岸已經係魚腩

如果出世遲十年仲撚慘
All star 票王都做唔到

要過湖人馬刺wo

是

但係西岸年年講緊有5隊有能力爭下冠
個陣仲有分組第一保頭四呢樣野

總會有2隊強隊首輪就要開波

咁當時 nets 同 pacers都係強隊嚟嘅

網隊2連FINAL都比人雞姦

係東岸咪算強囉

溜馬係勁嘅，網就真係唔夠班

東岸強隊
入到finals俾人屠

61勝pacers打pistons打6場喎
當時lakers打pistons 5場就玩完
就咁計都同lakers同級數啦

賭波賠率未必一定岩，但肯定反映到d事實

呢個位咁樣你都岩既

屠都係得OK Lakers同07spurs橫掃Lbj姐
其他都算互有攻守

咁又唔係咁講
08鷹打塞都要打7場
湖打6場完
唔講鷹同湖同level咩

我諗當年pacers係奪冠級別
應該冇咩爭議

要挑戰都挑戰過 去左太陽之後都係想享受籃球 有咩問題呢又

佢98 tmac 好似99

衝到心灰咪唔衝囉

就同你計下04開始東西有咩爭冠級球隊
04
東:溜馬、活塞，東八36勝
西:木狼、湖人、馬刺、帝王、小牛，西八43勝

05
東:熱火、活塞，東八42勝
西:太陽、馬刺、牛，西八45勝

06
東:活塞、熱火，東八40勝
西:馬刺、太陽、小牛，西八44勝

07
東:呢年活塞、騎士都唔係爭冠級，東八40勝
西:小牛、太陽、馬刺，西八42勝

08:
東:塞軍、活塞，東八37勝
西:湖人、黃蜂、馬刺、爵士、太陽、火箭，西八50勝

09:
東:騎士、塞軍、魔術，東八39勝
西:湖人、金塊、馬刺、火箭，西八48勝

04年開始，每一年西岸爭冠級球隊比你多，第八名勝場又比你高
到09年終於係爭冠級球隊數量上有得比啦，但其他次級球隊遠遠都追唔到西岸次級

都已經冇計00 01 02 03呢4年啦

究竟點撚樣東西平均，就算比你計06至09，都唔叫平均啦下話

點會呀
佢打法適合呢個時代多d
三分準
肯去強隊組下巨頭
有冠軍指環其實唔難

all star投票多過mj

佢係呢個時代頂盡gerald green水平

咁你又弱化得太勁

我會覺得係弱化版PG

以前球員放返落呢個時代
Tmac=jr smith
Ai=kemba Walker
Kobe=middleton

00年代初要打湖刺帝牛4隊，我怕溜馬首圈就出局

pg係有granger同david west下都做到一哥
我唔覺得vc係呢個年代有能力做求其一隊既一哥

劇本會係入league頭幾年都係入樽仔
場均十幾分 然後想要頂薪
結果出走其他隊 拎二千萬年年轉隊
好彩就有playoff打下 唔好彩就十年內拜拜

吹大咗， kings overrated

你要諗下球隊肯唔肯比佢做大佬 圍住佢建隊
tmac天才型 實有隊肯
ai kobe唔洗講
vc highlight型球員 自己諗

02年真正冠軍

仲試過兩個一齊三雙

敗？ 同你班傻尻講黎冇意思
要講既都講咩哂
依家吹返vc 黎入樽都唔夠件lavine 黎笑死

不過講入樽唔洗我講 9成media + 球星都會講係
Vc is the best dunker ever
連你地吹到上神枱既mj Kobe 都一樣咁覺

不過連登仔又會覺得自己岩哂

唔洗講啦
你唔洗說服我wor
你自己說服外國主流啦 傻尻

根本都無質疑過佢入樽，不過都係二線球星囉

唔明有乜好拗
認同vc 就入嚟分享懷緬下
唔認同咪出返去囉，有咩好嘈？！

每個人心裡面都有自己把「尺」去界定何謂巨星，而呢「尺」，未必一定係同ring , 數據或入過幾多次all star 有關。例如jazz malone & Stockton 冇ring 又如何？喺我心目中佢地就係巨星，一樣係偉大。

總之，respect 啦

馬龍MVP
史托頓多次一陣、歷史助攻偷波王

VC有咩

屌奶星，D VC FANS吹到VC > Lillard，又排到同kobe ai同級喎

話返d正確野比人有咩問題

都啱嘅，人都走咗
respect

你應該咁諗，全明星賽票王次數得MJ同FOJ壓住VC

咁當時真係最強sg個四個 lillard係控衛排第幾大家心中有數

你唔中意佢咪沉默囉

唔知啦...
我覺得VC 係速龍prime 個幾年係一線可能係主觀 爭議性
所以佢地反駁我都冇咩野
不過班扮中立既盲毛由講佢除左入樽只係nothing既球員
但人地3分all time 10名內 又唔出聲
人地單核lead到隊波歷史首次入playoff 再影響埋成個canada + nba 又唔計

再講講下吹埋vc dunk < lavine 再得啖笑
更加肯定個班扮中立撚露出馬腳
我都幾肯定如果vc 只係入樽賽做到個D動作 唔會有今時今日既入樽地位
因為所有既動作只會俾人抄再改到更好
但in game dunk 先係最昆唔到人既技術實力
正正係 in game dunk 先成就到VC 今時今日既入樽地位
而唔係佢地吹奏既入樽賽
lavine / vc
依樣野睇主流球星media 球迷comment 就知, 唔洗我講

班盲毛都係用一切方法踩低VC 姐

佢當年係咪一定爭得贏Ray Allen都未知啦

四大SG你知唔知係華文媒體作出黎架

世紀垃圾

除左我條女最撚索仲有邊個同你拗嘅有踩到VC NOTHING啊

一路都係講緊佢只係二流球星
佢打出黎嘅數據、表現、成就已經印證哂啦

戰歷史地位戰過無數次、當年嘅kobe vs ai、kobe vs foj、到依加foj vs mj
邊撚個會拎d咩對加拿大影響、全明星票王、入樽王出黎講

個個對比都係拎最硬嘅數據、榮譽出黎講架啦
kobe vs foj你會唔會拎kobe有4次amvp / foj史上最多次全明星票王出黎講啊?

vc對比lillard，贏嘅就只有累積數據、全明星次數
生涯榮譽、季後賽表現、甚至帶隊能力都完爆VC
點撚樣VC > Lillard
講撚左半年啦

唔知啦 ray allen 我覺得係純射手 兩者打法唔同

不過歷史地位ray一定優勝 但係實力我會覺得VC

RAY ALLEN 純射手

你知唔知佢公鹿時期打法係點.....

拎4個黎比
kobe ai 唔洗講
35秒13分定dunk
我就揀VC係第尾既

RAY係公鹿超音速並唔係純射手

ray真係慘

明明01年打到入東決，多vc一輪

去到超音速打到去次輪

因為打法唔夠華麗就比人印象流做純射手

比SG個陣又成日比人無視左

其實Ray都玩過鋤樽大賽
雖然好似第一Round就輸左

其實hof同能力係無絕對關係
係講緊啲人覺得你對籃球有傑出成就/貢獻就入得

只係好多球員都係因為自身能力突出所以入咁解

係

高比拎個年
1997應該係史上最差入樽賽，搞到要停搞

佢係打過持球 但最適合一定係射手

就好似ad打過C 你唔會話佢打c好過pf 架

ray allen 邊係純射手
超音速公鹿果陣識入樽產籃仲好勁
後期先玩射波

喂你柒完未......

佢適合打係一回事

事實佢打公鹿同超音速個陣都唔係純射手

兩樣野係無關係架

持球同射手一樣勁
公鹿控波產籃一d都唔差
睇教練者
佢出名萬能插 要咩戰術咪做咩位置
有咁既射術玩咩都得啦

你最醒啦 死都可以拗翻生

Ray Allen係飛人流嚟㗎，老咗去到Celtics先轉型做純射手

「唔知啦 ray allen 我覺得係純射手 兩者打法唔同

不過歷史地位ray一定優勝 但係實力我會覺得VC」

呢句野你講架。
依加話比你知Ray Allen係去到綠軍先變到純射手咁

咁依加對比佢同vc prime同期個陣丫嘛
即係公鹿同超音速啦
打呢兩個隊個陣佢點撚樣純射手啊?

你就死都想拗返生

佢打純射手出色啲就係咁解

咁佢打純射手出色d係咪代表緊佢96~05年係純射手打法啊屌你老母

佢同柏加比人低估得好緊要

好似同藍絲討論咁

你都幾鍾意屈人架喎我幾時有講佢96-05年呀兩個退咗休咪講返生涯榮譽時期打法囉

咁佢兩冠定位係咪射手呀

一開頭就
唔知啦
Match

咁講實力唔係鬥全盛咁係鬥幾時

鬥最後果年

我前句
「佢當年係咪一定爭得贏Ray Allen都未知啦

四大SG你知唔知係華文媒體作出黎架」

你覆
「唔知啦 ray allen 我覺得係純射手 兩者打法唔同

不過歷史地位ray一定優勝 但係實力我會覺得VC」

屌奶星，所謂四大SG時期，原來係計緊Ray去左綠軍、VC去魔術個陣?

喂你柒少陣啦好唔好

佢全盛係咪射手？做持球係咪冇冠呀？我都唔明我講佢適合射手 無啦啦變咗我話ray 以前係射手

Ray Allen 都係overrated
生涯初期扮kobe失敗先轉形做二佬型射手

我句野無話比較佢哋以前同期喎

啱呀
卡達做大佬無東決，全盛入東決係魔術嗰陣
佢全盛係角色球員，同Parsons差唔多

你再之前一句
「咁當時真係最強sg個四個 lillard係控衛排第幾大家心中有數

你唔中意佢咪沉默囉」

Got you, bitch

佢係公鹿入到東決
同年既VC止步二輪

想聽下你地點排John Wall
5*AS
1*3rd team
Season 23.1+10.7
Po 27.2+10.3 g6 3分絕殺

我心中Lillard Irving Wall 3個同級球員黎
成就排既話Wall會稍低啦

我依句有咩問題？你帶落ray到 我咪講佢射手適合啲

Lillard > Irving > Wall

同一級，但有先後之分

完

Lillard>Irving>Wall
Irving靠個冠拉高好多分，實力上我覺得佢弱過Wall

冇問題?

首先你話VC係當時最勁個四個之一丫嘛?

我咪提出佢係咪真係贏到同時期Ray Allen都未知

下一句你就話Ray係純射手??

屌奶星，即係你根本唔知Ray係當時究竟打成點、打法係咩啦

仲係度兜

Lillard最勁啦，有排打
其他兩個玻璃，打多兩三年應該收皮

係勁四大sg就係佢唔係vc啦 我話佢純射手係勁啲

冇話過佢無打持球喎，我意見係佢實力唔夠vc

我咪講左你知唔知4大sg係華文媒體作出黎架?

RAY打法冇VC咁好睇咪冇咁出名囉(當時)

兩個實力上根本差唔多

論帶隊甚至Ray小贏zz

又主流論
主流都話佢係四大SG
唔通佢又係咩

咁多狗屎垃圾point都變主流
咪多得你呢d人講你就buy
buy完再一齊講
講完再攬住個過晒氣既point當主流既傻閪老屎忽

你覺得ray勁 大家唔同意見 我由一開始冇話佢廢 只係講佢純射手適合啲 不過以前到依家射手始終係sg排名都佔唔到地位

下

都唔講你柒完再兜啦

依加SG 最勁個幾個
James Harden、Klay、Beal唔係射手?
你冇撚野下話
尤其Beal Shooting Range個分佈同Ray Allen好似

成日俾人叫我做卡達！估唔到都要退休！記得第一件波衫係藍色速龍波衫

你好中意又誤解人？jh13射多三分就係射手？beal 練埋組織又係射手？

冇位入添
依班就係我既一線, 而Lillard係咪一定>Wall係有得討論
即係唔計傷患. 有GM pick Wall先過Lillard係個人選擇冇絕對對錯

Harden唔係射手?

O...
咁Curry都唔係射手了

你唔開天眼咪Wall>Irving>Lillard囉

開左天眼睇到佢地打出黎嘅表現咪Lillard > Irving > Wall

係同一Tier之下，都會有分別
好似LOL咁
鑽一同鑽四大家都係鑽石，但你話實際上有冇分別?

命中率第6都攞出黎J真係好少見

Lillard 如無意外2季就會超越VC
點算

我會覺得三個都係二線，一線係Curry Westbrook Harden Paul呢班
Wall係有佢嘅才能，但overall真係好難勁得過Lillard，GM鍾意佢組織同防守係ok嘅

Lillard我會話係2線嘅頂點
除非佢可以拎到一個MVP/帶隊拎冠

否則都係一世二線頂點了
相反Irving / Wall(?)仲有少少機會追到Lillard

但經Irving騎士同綠軍時期咁唔成熟嘅表現，同另一個玻璃心KD夾唔夾到我打個問號

而Wall傷完出黎仲有幾多，係另一個問號

開啟當打組團風氣

講in game dunk griffin 都大把金球啦

Wall個身體條件同passing都係頂級

點知打左咁多年都無咩成績

kg當打組團第一次聽

lillard 二線頭咪玩啦

Irving一冠已經高佢幾班 身邊有cj 白邊都打唔入playoff

30歲個陣轉會仲唔係當打？

你點睇Fisher5冠

又或者咁計
Irving有冠係咪>CP3 Nash?

Klay 3冠>AI?

而你要計今年未知係咪一定入唔到PLAYOFF之餘
仲要無視過去幾年Lillard自己親手帶隊年年playoff

只可以講榮叔好命囉

東岸有waiter幫手都入唔到playoffs

但有吾皇降臨

卡達最值得尊重係佢既精神
臨老都唔癡冠 好有骨氣

普通all star囉講真

勁過lillard個班就係mvp lv
Mvp分界線

艾榮 lillard交換隊打 ，個年我諗都係騎士冠

講講吓現伇又帶風向去到同退咗休既比

咁今年lillard帶成點？雖然冠軍唔係定義晒所有嘢

你攞fisher5冠講 咁佢係咪核心先

輸打贏要mvp 總冠軍都冇話已經超越lrving

Lillard好似有個一陣？不過都係聯盟氹佢先俾

外圍唔夠勁

時代都唔同，點比
就算係curry咁準
喺90s 00s用返同樣打法
都應該比個教練屌返落場

係人都知艾榮帶隊無料到架喇

咁又好難講 艾榮單打能力係全聯盟最top
果隊騎都唔需要組織 艾榮會岩騎士多d
有幾場靠艾榮打到上哂身先贏

個時幾睇好佢

係你咁戇鳩要用唯冠軍論

Gasol2冠係咪>Bakley 馬龍?

Irving除左一冠之後全線比Lillard屌打喎

榮譽輸數據輸帶隊輸

你話Irving個冠拎埋Fmvp就話啫

同樣例子
Klay3冠係咪>Harden?

比佢去勇 咪就係t-mac 臨尾去馬刺咁

我覺得佢學柏加種打法幾岩佢
但係轉身咁smooth 拋投既手感 唔係咁易練

我明你想表達乜野，但呢兩句邏輯上有問題
咖喱作為史上第一射手，你應該話“curry唔係射手 ？咁harden都唔係了”

唔咁比 都唔會俾lillard屌打囉 依家拓荒排第幾呀？成日話lillard榮譽數據贏 講出黎聽下贏到啲咩？

帶到隊就勁過有冠軍

咁Barkley應該歷史除名

我覺得兩個實力差唔多
單打 艾榮勁過lillard
組織 lillard好過艾榮
睇球隊需要啦
有大佬組織 要個得分王 就艾榮
做核心就lillard好d
用依兩個做核心既球隊 都唔覺拎到冠

咁排真係冇計
榮叔留係foj身邊幾好
佢去波士頓個年太柒

今季未完加上Irving得廿場就唔計啦

Lillard
1一陣2二陣1三陣
Peak Season
26 9+4.5+6.6

Irving
1二陣1三陣
Peak Season
25.2+3.2+5.8

論帶隊
Lillard係西岸年年Playoff，拓荒走四個正選個陣照入
兩次Series End絕殺
西決

Irving單飛時期係東岸冇playoff
去到綠軍同隊友不和，冇佢照樣東決
戰有佢冇佢差唔多

咁都仲唔夠?

如果咁樣都係Irving>Lillard

咪引伸出，係咪Klay>Harden,Pau Gasol>馬龍/巴克利疑問囉

依家佢係攞一個所有榮譽都冇既比 點同

Barkley 一身榮譽差臨門一腳

波士頓果種體系球隊 唔岩艾榮打 佢要隊波有無限單打球權 同埋有大佬睇住先發揮得好 佢同james真係perfect match

咁艾榮除左冠軍之外
有咩比得上Dame?
真心一問

綠軍體系上黎講其實冇問題，一度廿連勝都說明係work

問題係佢一來壓唔住班後生
二來佢選擇係鏡頭面前開火，直接更衣室爆炸

所以佢的確應該係做二佬角色

普通All Star係指Lowry同Walker依d掛
Walker轉隊之後有機再上, 但都唔係好打到大佬格
然後Kevin Love, Marbury依d帶隊帶唔起就真係好二線

你咪攞一陣打飛機囉當年一陣係人都知氹佢

講到lillard冇幫手咁 cj 白邊 melo

比賽過程都好J 絕殺艾榮冇咩人地總冠軍g7 呀

咪金塊個Abdul-Rauf

就係冠軍之嘛 冇話艾榮控衛top 只不過好過dame

個年唔比lillard比邊個呀，唔通irving咩

數留咗lowry 仲有佢都係勁過lillard

原來一陣係可以R返黎

喂，咁講到當年聯盟要力捧VC，咁又唔比個佢?

我夠可以話 幫手垃圾啦
cj 0 all star
白邊 溢價合同 數據撚 防守效率低
Melo 老將 上年冇波打
幫乜7手呀

個人實力
帶隊能力
數據都不及Dame
咁何來好過Dame?

你答到未啫

既然有冠大哂唔洗睇其他榮譽

咁係咪Klay>Harden

Irving同埋Lowry 係咪>CP3?

講隊友就更加係講經
綠軍個陣講緊係上年東決班底
加埋艾榮理應係奪冠級別
點知次輪

R爛面 唔夠講又提vc 冇榮譽 我都唔中意vc只不過佢生涯我會尊重

屌你榮叔無我蝗佢重係一舊屎黎咋
定係你覺得你講個幾個好得過我蝗呀？
我都未數埋綠軍D人

LBJ愛回家大把人拎Irving 40分, 關鍵3分黎講
Lowry尷尬到上年champ左d球迷當Leonard咁濟

無人唔尊重佢呀，二線球星都好值得尊重

邊度個人實力及艾榮？一個mvp 都冇何來好過榮叔

vc生涯拎得出嘅榮譽得一個二陣一個三陣

Lillard一個一陣兩陣二陣一個三陣

多左一個一陣一個二陣啊

數量上已經等同你VC生涯總數啦

Lillard冇榮譽

到佢地退休咪知 不過好肯定依家榮叔排高過lillard

你咪再吹奏啦

艾榮有邊個MVP?
All star MVP?
定Rookie Challenge MVP呀？
艾榮最高All nba 2nd team
Dame 就 First Team
完

生涯最高場均得分同助攻又唔夠人高，帶隊帶到屎

個人榮譽又輸

咁都show唔到實力差距

喂，CP3同Kidd都冇MVP架

佢地Prime係咪又比唔上Irving?

Lillard career high 61分呀

係咪唔夠講要攞啲低過自己榮譽嘅人講

總冠軍 完

乜鳩

係有傻鳩話VC>Lillard先

拎返佢出黎講好含理

痴住LBJ,我grandma都攞到啦

咁CP3?

irving係咪>佢

法國呢個po 有成班on9 都唔係扮

U

孫悅 > Cp3?

二佬冠不嬲加唔多分，一陣值錢好多
Drexler個冠無人提咁滯

一個冇榮譽既 一味話勁過lrving 我而家淨係同你講lrving lillard邊個高啲

你又拉其他人入嚟討論

Horry都勁過MJ了

一場半場算乜

做球霸入一百分啦

兩個唔同年代比咩？好肯定你就成日攞lillard比

數字遊戲之嘛

勁1

搵到錢

影響力

我照你邏輯咋喎

一陣叫冇榮譽

又係你話冇mvp贏唔到Irving嘅
拎cp3同kidd出黎問又話我拉其他人入黎

其實beckham 拎過世足第2名
又係第一隊波拎三冠王
有西甲 有英超 有法甲
vc 真係得入樽王 同 all star 票王
01 playoff 又輸比ai

好多球員都有冠軍指環

但講領導球隊就

算啦明明淨係討論榮叔同lillard 佢哋唔夠講就拉其他球星講

唔講都唔記得左drexler

唔同年代就唔比得

咁MJ同Foj都唔可以比了

大O同Westbrook唔可以比了

一陣大過總冠軍？

係。

禾2冠勁過VC Tmac了

所以cp3廢過艾榮？

唔係大佬冠不嬲加成唔大

所以我咪問你囉

係咪Pau Gasol>馬龍巴克利

係咪Irving>CP3

如果以上兩個例子尤其CP3係唔成立嘅

咁你個論點咪同樣FAILED囉

大過痴返嚟嘅總冠軍

咁russell應該係世一了

Pippen > LBJ & Bird

R爛塊面既回答

你地好中意拉其他球星入嚟討論個喎

咁你話總冠軍>All
咪問下你有冠艾榮
係咪勁過無冠波叔囉
用返你個邏輯嚟問姐

Pippen6個二佬冠係咪>Bird KD FOJ?

拳王11年二佬冠係咪>鳩猴

跟你學野

咁取消總冠軍 努力爭一陣就得

又唔好，都要留比班大佬爭取架嘛

又係我邏輯 你哋幫我加鹽加醋 我淨係討論艾榮 lillard

咁不如取消All nba team
話定都冇撚用
取消埋Pt champ ast champ果啲
都係冇代表性
淨係J highlight就得
又返去J下艾榮比字母哥屌打先

冠軍=團隊榮譽
All Team=個人榮譽
分清楚未

要做All Time Greatest Player
大佬冠同MVP係入場券

二佬冠個加分不嬲都好細

Lillard有冇mvp fmvp 冠軍？

咁即係你個冠>ALL嘅邏輯淨係適用係irving vs Lillard度

去到其他情況就唔計?

Irving有冇MVP FMVP? 冇
拳王有冇MVP FMVP? 冇

佢3分係咪都勁

你個邏輯係球員只要有總冠軍就大晒
除左MVP,唔需要講其他個人榮耀、數據
然後你攞兩個球員嚟比較
以證明你嘅論點係成立
你個球員係變項嚟，可以代其他球員入去
只要其中一次比較出錯
姐係你個Statment係錯呀
明未呀，邏輯小神童

但你個人榮譽都係R返嚟

條友係咁死撐
笑左

咁易R
Irving唔R返黎?

VC唔R返黎?

個人榮耀點R返嚟？
姐係艾榮2陣都係R返嚟？

佢差d斷送3peat三冠王McCaw嘅生涯

聽講irving個二陣都係乞返黎

跟返你邏輯總冠軍咁容易R lillard唔R

團隊榮譽
個人榮譽

分清楚先再同我講

係呀我認同榮叔>lillard係因為冇冠
咁宜家討論榮叔vs cp3
想問下係咪榮叔 >cp3 ？
定榮叔vs cp3係唔係用冠軍數目嚟比較？
咁點解榮叔vs lillard 又要比冠軍數目？

從來冇講過總冠軍易R
咁但係艾榮的確R Lbj
呢個係咪事實先？
16騎Lbj係大佬，艾榮係二佬
係咪事實先？
係就收嗲啦

依你哋邏輯 最佳陣容可以頂總冠軍 cp3無敵啦

Lillard係大佬又如何 有冇贏總冠軍？攞MVP？

做大佬球權喺晒自己度都攞唔到 仲好意思話超越

宜家係用緊你個邏輯喎
因為榮叔一冠所以 榮叔>cp3
你承唔承認先？

未至於無敵

但同irving比就綽綽有餘囉

CP3講緊爭Top 5 Pg of all time
咁講勁就一定勁過艾榮嘅

Irving係騎做大佬連playoffs都入唔到，又攞唔到mvp

回力鏢

繼續無視冠軍有分大佬冠二佬冠角色球員冠啦下

二佬冠可以屌贏其他榮譽同大佬冠一樣比重嘅話的話
又去返
拳王>鳩猴?

Pippen>Bird KD FOJ?

咁Dame從來都同過Top 3 球員組過隊
係幾難R到冠軍
不過艾榮咁勁
帶著東決陣容打左個次輪
又真係好難超越嘅

我同意雙頭魔帝

Irving做大佬冇playoff / 東決班底二輪出局喎

你set trap比自己踩?

就算冇 其他榮譽都屌打你啦 美國隊 全明星mvp 三分王

你搬好個龍門再討論ok？

咁齋講highlights
艾榮直頭Goat啦

日日J艾榮
場場都要睇

你地搬cp3 kidd出嚟就唔係搬龍門

學你話齋唔好加鹽加醋先啦
係咪因為榮叔有冠所以>lillard 先
咁如果係
你承唔承認 榮>波？

同你地拗其實好無謂 一直搬龍門 討論緊二人 又扯埋cp3 kid 出嚟講

其實你知唔知咩叫搬龍門
咪撚亂用啦，小學雞

拎你個Logic出黎比咋嘛

明星賽啲獎都有得拎黎比，點玩

仲有國際賽啲野都計

咁睇黎Manu係世三SG依個講法不是夢了

榮叔唔講總冠軍 其他都贏lillard啦

相信你未讀過大學啲邏輯堂，加油讀好書先

Top5 就應該無佢份啦 curry Nash Kidd magic stockton 都完勝佢 勁過艾榮就肯定啦 帶隊咁勁 kobe mvp果年 佢好可惜 最接近mvp既一年

條友似係R水吹

放棄了

宜家問你係咪因為榮一冠所以>波
Yes or no

有你呢句就得
可以數了

你lillard有冇得入選先？吹奏個廢柴

搞笑，就係講緊你個Logic有問題

你個Logic係岩嘅，換其他野落去都可以run得岩

即係公式咁樣咋嘛

點解你個公式係其他球星度又唔用得先?

咁樣又叫搬龍門?

個條件冇轉架喎

Too 5 有得爭下嘅
我覺得CP3 同Stockton 同 Kidd係同一個level

唔係
而家係講緊用同一套邏輯比較
我哋覺得一陣>二佬冠，所以Lillard>Irving
你覺得有冠>無冠，所以Irving>Lillard

以你套邏輯Irving有冠CP3無冠，有冠>無冠，所以Irving>CP3
同樣地Chandler有冠Howard無冠，有冠>無冠，所以Chandler>Howard

大家一路用緊你最初套邏輯同你討論，係你自己又唔俾人用其實球星比較，一時就講冠一時講無MVP一時講隊友一時講奧運

可能你好細過或者無點讀過書，希望你搞清楚少少邏輯先啦

教埋你，你要說服我哋二佬冠>一陣就得，其他嘢唔使講

CP3 Kidd Nash夠傾多個1001

一個一陣就勝過總冠軍 其他人專心入一陣咪得囉

勁個好多名宿添

今年雷霆算唔算代表年

你答我先啦
係咪榮>波？
Yes or no

個人榮譽同團隊榮譽你分到未啫

2008

方向啱喇，跟住你應該揾例子證明一陣點解勁唔過唔係大佬嘅總冠軍
加油

一陣係有含金量過二佬冠好撚多

今年鹹魚返生啫，08-16先係Prime

今年係證明佢帶隊能力

仲拗緊

唉
有時啲人話連登仔質素差唔係冇原因
咁簡單嘅邏輯都要嘈咁耐

佢真係以為自己眾人皆醉我獨醒呢下好野

一係會員Hater一係Irving Super Fans

講到一陣係唔會施捨咁 你分二佬冠 大把人打得好三陣都入唔到啦 kt11近年打得唔錯 點解最佳陣容咁小有佢

係蠢人啫

我覺得仲硬頸過出面啲自閉症

咁你要提出一陣係施捨嘅證據，最好考慮埋點解唔會施捨俾Irving因為實會有人challenge你
加油

因為K湯未夠好入三陣囉
裝返個撚腦未？

因為真係好多人值拎過佢

近年唯一完全值一陣但比人杯葛搞到冇陣嘅得哈登

最佳陣都有得施捨

點解唔施比VC同irving啫

依個三佬黎唔使討論
Gino比人吹奏Harden仲未過佢我R爆晒頭

真係要講嘅DAJ個一陣其實係好好嘅point
12-17 all nba team嘅中鋒位都好混亂

照佢邏輯就好合理
Manu 4冠>哈登0冠

真，DAJ嗰年我覺得應該要比表弟

一黎佢係被trade
二黎你有睇佢狼王時期就知佢塞狗時期已經係半收皮mode

冇計
個期傷嘅傷，未成材嘅未成材
仲要中鋒打法轉得咁快

08年邊度半收皮

09傷左先半收皮

同狼王時期比wor
佢狼王時期打到字母咁款
塞狗時期變左勁版LA

識野

球權少左同時又唔洗孭咁多進攻責任啫

打法唔同唔代表半收皮

09年大傷先係

我懷疑佢 Irving haters

All live matter

事實上佢身體都承受唔住狼王個種打法
先順勢轉埋型姐
佢仲狼王到既話 就係pp轉型就佢啦

點會

不嬲KG係頂級球星入面進攻算弱

PP34轉型做CNS射手/3D咪浪費哂佢單打能力囉

佢地依個分工好FIT架啦

KG唔大傷其實綠軍都大機會3連到

Pp34 進攻教科書黎 塞軍又好依賴kg守內線 分工好好呀 發揮到兩個既長處

講咁耐都係講唔到榮叔除左個二佬冠之外有咩好得過會員

攰了，同塔矢亮一齊4P輕鬆吓

唔係啊嘛

榮叔暫時睇都係二佬料
會員會好過佢

當體能型球星再屈唔到體能
真係唔算半收皮咩
只係佢轉型轉到成功 望落先唔算收皮姐
要佢繼續狼王mode既話 應該未到10年就重傷

Lillard = mvp分界線

勁過lillard 個d = mvp lv

Lillard都有hater咁癲

如果同狼王年代比又好似錯唔哂

不過波士頓工作量輕左又真既

唔會啦..90年代冇CURRY打法,
係因為果個年代冇人射波咁準
就算MILLER都做唔到果種顏射

Abdul-Rauf

curry既準 其中一個因素係教練會設計大量比佢射三分既戰術去拉空間比佢射 加仲有個klay幫手拉走一隻 再加一堆illegal screen

想當年raygun係塞都係得一兩個兜底戰術比佢射
換佢黎現代 唔覺得佢會差過curry/klay幾多

你都on9

支那先叫暴龍係速龍呀

無話佢唔準
講緊時勢做英雄姐
一堆古人黎到現代都可以好準

Curry 射程遠到痴線 Ray gun點會射到咁遠
仲要curry 左右手運球過人係好勁 floater手感一流 Ray gun點同佢比

agger
raygun每一方面同klay比都唔輸蝕

而家球風唔同左先越射越遠姐
ray gun放落呢個年代一樣會越射越遠
curry運球 floater係top
但係ray gun防守>>>>>curry
後生嗰陣啲dunk都好誇張
curry根本吹大左

Ray 2 motion 射波
照計難啲射到咁遠

on9
而家有curry種打法係因為無勁中鋒
有勁中鋒穩穩陣陣攞兩分仲使同你半場射三分咩

可以轉架姐 kobe lbj老左都多左1 motion

依兩個最多1.5姐

講射程完咪又係時代問題
三分時代射得入就係好波
換轉係以前 你起手呢d閪波
話知你入 都即刻雪到你完場啦
curry d shot selection根本只有呢個年代呢隊波呢個教練先頂得佢順

無人話佢係LBJ KD TD
上面你話佢連Irving都比唔上
我想知邊度比唔上

我為咗呢個post摷返歷史
佢爭All NBA teams嗰個era，佢係Forward嚟
同佢爭嘅係KG TD Webber
所以佢從來都唔係同緊AI Kobe爭

另外有趣嘅係，大家津津樂道嘅網隊三劍俠年代，三個球星都prime time，竟然無一個上到all NBA
有無ching解釋吓

唔好倒果為因
就係Curry射得入呢啲shots先說服到教練比佢射
唔係比佢射所以射得入
好似上面話勇士做戰術比佢射三分咁
Curry rookie season已經講緊4成4三分命中率，你唔好同我講rookie season已經做大量form比佢呀？
當你有一個長期射到.44三分嘅球員，你射兩分要準到.66呀
咁點可能唔set form比佢打呀大佬
而之後嘅大三分都係因為啲人學佢越射越遠先出現
我從來只聽過Curry開創咗呢個世代，未撚聽過呢個世代造就做Curry

IRVING 射波準過佢, 90%罰球率...
控球係史上最強之一, 關鍵時刻又準,
雖然入樽冇VC咁勁, 但WADE話佢係上籃最勁球員, 好多變化, 籃下實用性一定高過VC..

又有冠軍, 又有MVP, 又有三分大賽冠軍...

勁過VC好多

首先
佢要有關鍵時刻

我覺得VC如果要做一線SG...
起碼一人帶到球隊入總決賽...

或者嬴三連霸...

或者老左要做二哥,都仲幫到球隊拎冠軍

Irving依加成就真係贏左vc

大家都係1個二陣1個三陣，但Irving多一冠

仲要黎緊唔大傷都會多幾個二三陣

卡達事實比Ray allen屌打

三分同關鍵時刻都係ray贏晒

名氣就卡達贏

商業活動要捧d人

ray冇野好睇同td一樣 唔會紅

Ray本身好低調, 球員生涯就係專心打波擦三分數據, 係nba朋友都唔多, 退左役就日日打golf, 算係毒撚一名

d關鍵3分好堅

超音速果陣仲識入樽 產籃

防守比curry好

要贏vc容咩易
格芬咁上下都夠贏有突

係, 雖然ray生涯三分命中率岩岩夠四成, 唔算特別高, 但係關鍵時刻只要執行到戰術, 佢就交到功課, 係熱火果兩年都試過好多次last shot係特登為佢設計,lbj都好敬重佢

4成好似第3高喎史上

仲要起手最多

起手最多就係, curry, kt, korver, mike miller, ben gordon是但數幾個都係四成以上, 以三分射手黎講四成只算係合格

根本個時代就唔同
Steve Kerr 平均.45添
Miller playoff 試過場均3p% 60+
問題係嗰時係內線年代
你再識射三分都唔會比你係咁射
因為個教練嘅思路同而家唔同

同埋Curry係手感型射手嚟
好多場都要hot定hand先落到雨
如果喺90年代佢鳩射搵手感
真係射兩三球就坐得bench

Top tier球員咩環境打都top tier架啦
我就唔信射到.450 會射失三球比人收

你00後 定最近先睇藍球學curry射3分

計F仲撚衰

Mashburn、PP34、Marion都爭唔贏

你50後未接受過免費教育 藍籃唔識分

ray喎 7千幾次 基數領先好多都有4成其實好勁

F位都有J Oneal Mashburn Artest嗰啲上到

三劍俠時期戰績咁垃圾，最勁嘅06年先49勝但G位競爭大Kidd入唔到都唔出奇

屌依家D人真係比勇士個兩條粉腸養大曬胃口
以前有37%上下都已經比人講係好準架啦

睇湯神Curry射到7千幾果陣咩數據囉
有冇7千幾都成問題

基數咁低 如果射1中1咪永遠100%

我提果幾個全部都係三分射手, 基數唔低架啦, 反而冇乜人留意reddick, 年紀愈大三分愈準

Kerr唔同年代唔同例無得講

但係千禧年代起，未有Curry之前啲人一樣唔會咁射
咁你覺得係因為個年代容許所以孕育咗Curry機會大啲，定Curry影響到打法改變機會大啲？

就係唔明點解Artest Marion Peja都爭贏過VC
VC唔係一線姐，點都無可能輸比上面嗰啲掛？
雖然上面三個都有ring，但role player嚟咋喎

Curry健康嘅話一季射1300球左右
而家就射咗5700啦
下季無病無痛就過
暫時生涯3分命中率就.435
即管睇吓係咪一年就跌幾個百分點

PP34果年太經典 湖人粒粒星 塞都勁

pp34打爆高比唔算role player

係好勁果陣高比都未退化

係慢動作上籃 好好笑

佢鍾意話基數低咪低囉
Ray Gun射18季先有7000球
Curry 11季就5700

curry射到5700命中率係史上第二, 真係好癲, 如果唔係今季又傷又武肺, 下季已經破埋all time 3pt made個紀錄

發生過乜事?

個三個全盛唔會係Role Player咁簡單
慈世平04年除左3陣重有DPOY
18.3+5.3+3.7+2.1偷波
Marion05同06年拎2陣
05係19.4+11.3
06係21.8+11.8
Peja04年2陣
24+6+2

其實簡單d講就係vc本身就真係唔夠勁

受傷姐，無退役
人地上年先跟完速龍拎冠
目前聯盟唯一3連冠既人黎

仲要睇埋戰績，人哋隊隊60勝強隊VC魚腩龍網二佬

其實都係
慘如Ewing都入過一次一陣

但係我講緊curry返90年佬喎
同埋明顯係10s開始越嚟越睇重三分
先會養到curry harden呢啲主打外圍火力嘅射手
Curry改變到時代係因為佢拎到champ姐
正如上年西波拎champ，今年咪多左隊主玩鋒線一樣

打22年NBA 好多人入呢個門檻都做唔到
當年既入樽係好誇張，內線無防守3秒
你要埋去入樽預左要挑戰個中鋒
爆發力 膽量 對抗性同依家好唔同
Air Canada 唔係少野 佢打之前果到無人睇波
佢將籃球文化引入Toronto
一唔一線有咩好拗 每個人都可以有自己把尺
但我覺得HOF就應該會有

咪講左curry係手感型射手
好多場都要時間hot hand囉
90年代又唔係主打三分
你亂射多兩三球就比人屌落bench㗎啦

同埋Top tier喺咩環境都top tier呢個有啲保留
每個年代身體對抗都唔同，好難咁講

格芬係當時一線大前鋒無誤

你要咁講 都好難講落去
有邊個射外圍 場場都有手感 一射即入
亂射拎手感 最低果年fg 45% 3分41%又幾多人做到 咁既數據射多2-3球都bench 咁kobe都唔洗出黎打啦
一直都相信勁人改變nba生態
Mj改寫sg統治
Lbj改寫全能sf統治
Curry改寫3分統治

Miller 咪講緊係 fg .5, 3p% .4囉
但射到唔代表個教練要圍住你嚟打
同埋curry場場有手感已經唔係true statement啦
年年聖誕大戰都係咁炒
（呢個印象深刻，其他表現差都肯定唔少）
查下資訊先啦，咩都印象流

同埋nba要到1314年先至真係開始大變天
Mj喺90年代只係個別例子
從來冇改變過當時聯盟仲係大中鋒時代
勁人可以牽起風暴
但未必改變到大環境

唔係有Curry咁嘅人大三分時代都只會係火箭禮炮團，iso拉空比射手射
同Curry嗰種自己create spacing射根本係兩回事

射到唔代表個教練要圍住你黎打

咁你會唔會話依家小球年代 隊波有oneal 都要佢做苦力 射外圍
依句係萬能key 你點都唔比佢做重心 點講都無用

MJ就個別例子
Curry唔可以個別例子既 依家有邊個球星好似佢咁deep 3 一個pick即射仲要拉到個內線遠離籃框咁遠 除左佢同lillard 都無咩人咁打
用依種打法 命中率低 你估個教練唔bench佢咩

聖誕打得差 其他表現差都唔少

聖誕佢打得差係真 但係打得好既仲多
多到數唔哂
佢連續2年拎mvp 成個nba做到既人都唔多過10個 佢真係咁差 點拎2次mvp仲要首位全票當選

Curry種打法根本唔多 得lillard似d

咁姐係唔係「場場都有手感 一射即入」啦
咁姐係有時會鳩射啦
咁你鳩射得又唔係主打三分嘅年代
咪比個教練屌落bench到冷靜囉

你講嘅MJ同LBJ都係一入NBA
就打All star嘅真正怪物
咁不如解釋下點解Curry要到14年先開始有得打All star啦
佢有而家嘅發揮，係因為勇個套戰術同陣容
係為佢咁嘅三分打法切身設計
講真curry早期都要射唔少中距離啦
邊有而家咁一個pick就射三分
根本curry入nba之後都係跟當時個聯盟風氣打波
佢喺Mark Jackson年代已經係咁準
咁點解要到第一冠先有三分大於兩分嘅睇法？
除左係Steve Kerr 本playbook放大左佢同K湯嘅長處之外
仲因為佢Champ到
可唔可以講下點解15年前nba仲係主打緊兩分？

先唔講curry有冇足夠嘅身體條件打90年代啦
事實係90年代就係冇咩教練覺得主打三分係work
Abdul-rauf咪就係活在90年代嘅curry囉
但係佢再射得再好都係比教練安排打中距離多
Steve Kerr仲準過curry
一樣係冇教練嘅配合去釋放佢外圍投射
咁不如你又講下curry返到90年代點樣改變其他對三分嘅睇法啦

curry開創左咩世代

每次進攻都過三四個illegal screen然後missmatch對面中鋒 咁都算係自己create spacing?

其實好簡單 當你隻中鋒可以用低位單打穩拎兩分 有咩教練會放任個控衛logo shot tough shot連炒幾球 甚至再set form比佢射到hot hand為止 根本就連證明自己既機會都唔會有 都未計curry個44%命中有幾%係靠illegal screen同klay吸怪

屌
你話Curry係勇士套playbook造就，咁咪即係唔關個時代事囉，係Kerr諗得超前咋喎
如果00年代有Curry咁嘅球員同埋Kerr咁嘅教練一樣可以咁打

仲有，其實無咩射手唔係手感型，但只要個sample size夠大，你就會放心比佢繼續射
如果明知佢每季射千幾球三分射到.44，都仲會因為佢射一兩球唔順就收佢，咁係個教練唔相信數據，唔相信科學

唔好講到三分時代係佢兩個開創咁款

curry吸怪就聽得多 klay吸怪都講得出

好撚記得垃圾騎寧願夾Curry三分而中門大開比KD鋤樽
騎勇永遠都係「團戰可以輸，咖哩必須死。」

邊個off ball咪邊個吸

踢韋根嗰陣都識啦
同期韋根仲有個叫Zaki 薩基

我講場近 curry今季復出嗰場
速龍已經送比佢nba finals級既防守體驗
無波拎？痴實！
拎波！夾佢！

無Klay無Durant五個圍佢都得啦，其他全部廢柴

入返正題
雖然佢顛峰係速龍
但佢係籃網既比賽都依然好吸引
大家雖然對佢歷史地位有唔同觀點
但依個就係佢打波既風格
應該以後都唔會有人比賽風格好似佢咁
打比賽打到入樽賽咁玩
respect plz

下面係佢籃網highlight enjoy!

原來in game dunk先係正題

Yes better than Lavine 就得

開始將條線愈推愈低

唔係.. 依家講緊入樽
某幾個連登仔吹入樽方面 lavine > vc

猩猩

猩猩都係玩具台！？

知vc係in game dunk之王啦

你鐘意點講就點講啦
反正全世界都係得連登某幾個講入樽lavine > vc
呀..仲有會員, ddr griffin 好似都俾人rank 低過VC

要求將in game dunk 改做4分一球

講左半年，你都拎唔到合理嘅邏輯去說服人

戰績輸、成就輸、榮譽輸

贏嘅係所謂「影響力」、全明星票王、累積數據依d野

你說服到全世界 lavine > vc 先啦

Dunk 我無咩所謂，根本無準則

理得佢in game dunk 幾勁都唔會增加成就分

成就咪就係all time greatest dunker lo

Um....

所以？

咁佢係響dunk既範疇成就高過lillard 同格芬？

》Griffin lillard ddr 都唔係我講

係一個10萬follower 既IG page 講丫ma
仲高過wb Tim

勁有公信力

屌你老母，TAG 我個POST，以為有得討論，
入到黎淨係見到「猩猩」兩隻字，你UP乜鳩啫?!
玩種族歧視好撚過引?!

人地年薪搵幾多，你條沐鳩又搵幾多呀? 有冇人地一千分之一呀??
猩你老母咩

「依到個個以為佢淨係識入樽
舊時年代長期keep 住 20+ 已經好勁
佢上唔到30+ 但最勁個季都27.6 唔失禮
佢仲要本身唔係Kobe harden 個類長期單打型

Carry 到舊時隊速龍第一次又playoff
隊波仲廢過騎士1.0
帶動成個加拿大 籃球氣氛 已經係好大成就

強調多次唔覺佢係最勁個堆
不過bg lillard ddr 之流 prime vc 一定好過佢地」

唔知邊條傻鳩講

有公信力過連登仔

「1次2nd 1次third ok?
佢既對手都係神獸級,
再講多次我冇吹都佢神咁勁
不過你講rapper + bg 我唔覺得差過佢地姐
個人意見,,, 你唔buy 咪算」

冇講過，好笑

對手神獸級呢個point 係弱智

而家DDR 對手夠係Kd 字母 foj Kawhi 啦

其實當連D Mass Media公信力都開始不足嘅時候

依d嘩眾取寵嘅page有乜公信力

我上次都話，HBK FB 30萬Like IG 11萬Followers，
以你邏輯，佢個d文好有公信力、代表性?

搵人幫我Quote比條傻鳩睇啦

冇講過zzzz

丫

反而lillard響大PG時代入過一次一隊又唔計架wo

愈諗愈好笑

咁有公信力都唔知祖雲侯活有兩冠
上次講完你即刻收咗皮，希望你今次會應我啦

要求Lakers 掛shannon brown波衫再俾佢入hof
In game dunker

應該好快就好似我咁架啦

下下鞭到佢要無視/block我

J到最後得番in game dunk

跳過Weis夠J一世了

猩猩咪猩猩 有咩問題？

屌你老母咪屌你老母 有咩問題？

J highlight/ montage only
易帝都變球王啦

屌奶星又潛

因為真係企唔住腳

你話rose 係咪最廢mvp都可能有得嘈下

VC 一個二陣學人叫巨星

真

你拎一個一陣或者拎多幾個二陣，我都比你過骨
比你話上面有人頂住
當好似Melo咁嘅case算了

你老味成世人最拎得出嘅榮譽竟然係得一個二陣
Melo都叫拎過得分王、入過西決先啦

rose mvp個年真係好勁喎

個個拎得mvp個年都勁架啦

講真Melo都未上過一線

年度mvp梗係睇個年架啦

佢嗰年係好勁但都係近年最廢，要廢過佢可能要揾到70s

TVB個d夠係巨聲啦

全部MVP比較攞MVP嗰年
全部MVP比較成個生涯

佢都係最廢

典睇有兩個人拎MVP但無一陣

投票方法唔同掛，古代人鬼知咩

輸數據贏戰績
貢數據定戰績緊要D

貢你老母
老實講我覺得數據重要但戰績>數據

所以咪猩猩囉

如果數據大晒
咁西書應該年年MVP + 一陣

有審美疲勞

閪書17MVP其實贏得幾有說服力

我都而家都係覺得Harden>Westbrook

但從結果黎講
個年兩個差距唔算接近

嗰年除左戰績同數據
仲有考慮KD出走呢樣野
所以西書拎其實冇咩問題

但係MVP/陣 一定係戰績比較睇重

閪書Clutch過基石

其齊一登有無clutch play

Clutch time 手軟就成日見

17同19投票harden都慘輸好慘
17贏戰績, 19贏數據

呢個亦係當日好多有份投嘅人投閪書嘅原因

Clutch stats太癲

勇個球kt green包夾3囉

吹到melo無上過一線都講得出

19哈登係咪真係贏數據?

36.1+5.8+6.6 vs 27.7+12.5+5.9
PER: 30.6 vs 30.9

留意返19字母打得33分鐘一場

頭盔先
淨係果年
之後上腦唔入番晒黎

帶隊唯一一隊60勝又數據靚，已經攞硬
18 Harden都係，LBJ數據幾靚都追唔到

是

WS
15.2 vs 14.4
VORP
9.3 vs 7.4
仲要復出帶過段由西10幾追上前列
我覺得係輸上屆已拎過mvp同最尾自己柒炒罰跌落西4

你當我標準高，最多都係得分王嗰年上到一線尾，其他年份連MVP都無份爭

唔覺得依d野夠追7場勝差

字母上年攞真係無爭議
哈登攞唔到最大原因係佢球風比人垢病

咁你睇返17都係7場勝差, 當然東1 60勝加乘高好多冇得比
但給果兩屆都係拋甩輸真係地獄黑仔王, 之後唔知佢仲有冇機拎多屆

人地有個張圖做論證 你有無

早幾年番親加拿大都比人Boo既加拿大籃球第一人

總之個邊個page多人睇就邊個話事
洗撚用個腦去思考去分析
人地個page十萬人睇
佢話vc勁過mj
都唔輪到我呢d無牙力既連登仔去駁嘴

09playoff個幾場上左一線 計埋ok?

Melo 一線啦

不過一線最尾個幾個咁囉

你話espn 講我都當有公信力丫

IG page

Vc係勁過MJ喎
03嗰年

早幾年?..
你睇下依家有冇人boo
遲下肯定掛埋佢波衫

係呀..好過連登某幾個傻仔一直係到講
lavine 入樽勁過VC 呀
not even close 呀

入樽我無咩意見，無準則既野

咁vc > lillard 呢

我都無提過入樽

我係塊迷都咁講，Melo同爭MVP嗰班完全唔同level

Melo未同Lillard差唔多囉

勁過佢地個d就係mvp lv

入樽不嬲都係主觀野
定你覺得所有人都要跟你個套主流論去睇？

入樽其實我都算鳩數

一講返Lillard即刻冇野講

又要扮冇講過

我是但搵都幾個reply 有講過啦

開定2

1001

雖然我係覺得入樽 LAVINE > VC

不過無準則既野就算

問題係17閪書數據上係爆哈登好多呢
歷史級場均三雙
你話28+8+11打和，算

clutch stats贏唔止一條街

而19哈登數據係咪贏字母都有排拗

仲有日LOOP夜LOOP 絕殺金塊個球

屌你老母

屌你老母，
你呢類傻鳩真係浪費我DATA

BLOCKED

唔緊要 講到尾你都係因為隻猩猩浪費自己data

對付attention whore嘅方法係唔好俾attention佢

當日波台班友抽水玩住咁講玩玩具/猩猩
班友本身自己都有睇nba

其他傻鳩見到以為好chill就學人講

sorry vc > lavine 係公認
唔係我個套主流論
依樣野連mj kobe 班legend 都一致認為
定係你覺得自己個套> all 呀
一直係到嘈嘈嘈講到vc 係nothing 咁

無人話佢係nothing，只係成就低過Lillard Griffin嘅二線球星啫

OK丫,我當公認

咁LILLARD VS VC呢?

主觀野唔會因為多人認同就變客觀
所謂公認 只係相同諗法既人較多
唔代表呢個係事實
主觀野永遠都唔會有所謂既事實

VC LaVine是撚但啦

肯回應VC VS Lillard / Griffin未

人地都柒撚左
何苦咄咄逼人

btw佢仲贏緊你一張十萬ig followers既圖

出現了 連登仔想法大過all
上面所講既主流包括頂級明星 legend
包括MJ Kobe Wade lbj ...........
各大專員球評 媒體 加球迷
依個主流唔係尻up

繼續講啦 暴露哂自己所謂既立場

二線球星
但人地入硬hof

會員都唔係一線啦講咁多

Vc vs lillard

入硬hof同二線球星有咩關係？Adrian Dantley, Mitch Richman之流都係hof

我都覺Lillard係二線最top，無份爭MVP都無理由叫一線

Bastekball HOF not NBA HOF
如果Bill Walton 1978年傷完收山憑佢UCLA份CV都夠入

你係唔識字定點
佢地睇法我一定要跟？
dse說話最後要統一立場？
人少個邊全部零分？

佢地中意睇vc入樽
係佢地既主觀睇法
我中意睇lavine入樽
都係我既主觀睇法

你係要拎個垃圾「主流」出黎講
柒唔柒
呢到主流夠覺得你係弱智人士
又唔見你跟我地睇法

Doncic今日退休都夠入HOF

A米兩 一隊都未入

當值靠歐洲賽成就經國際委員會輕鬆入

好笑
我冇迫你鐘意
不過你一直話lavine > vc

Bastekball HOF or NBA HOF
唔到你連登仔係到講啦下話

你搵個NBA Hall Of Fame黎睇下先啦傻鳩

戰 VC vs Lillard 未

喂屌你老母

拎個NBA HOF出黎睇下先啦柒頭

連HOF係乜野由邊度搞都唔知係度柒

lillard 72
vc 55

拿唔係我講ga espn講

Kobe 都比人問過
At prime, Kobe Jordon and carter who is better dunker
Kobe 都話Carter
籃球場上要Kobe 都要認第二既人有幾多個